{"exam1": [{"id": 762619324, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">“三网合一”中的三网是指计算机网络、电话网、电信网。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.1 计算机网络在信息时代中的作用", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 52591249, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">互联网的两个重要特点是连通性与共享。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.1 计算机网络在信息时代中的作用", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1628378098, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">互联网</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">+</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">是指互联网上的创新应用。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.1 计算机网络在信息时代中的作用", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1207740631, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">互联网是相互连通的网络，因此不能对互联网进行严格管理。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.1 计算机网络在信息时代中的作用", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 631914760, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">当今世界上最大的计算机网络是电信网。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.1 计算机网络在信息时代中的作用", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2073552493, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">因特网起源于（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）网络。</span></p>", "level": "20", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARPANET</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Ethernet</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;CATV</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CERNET</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "中", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.2 互联网概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARPANET</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Ethernet</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;CATV</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CERNET</span></p>"}]}, {"id": 1480900430, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">人们把（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）年作为因特网的诞生时间。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1969</span></p>", "B": "<p>1983<br/></p>", "C": "<p>1985</p>", "D": "<p>1993<br/></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.2 互联网概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1969</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p>1983<br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p>1985</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>1993<br/></p>"}]}, {"id": 1043486627, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国目前最大的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ISP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国移动</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国联通</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国电信</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国网通</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.2 互联网概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国移动</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国联通</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国电信</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国网通</span></p>"}]}, {"id": 471854212, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在互联网的标准化中，负责近期工程技术研究的是( ）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ISO</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IRTF&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IETF&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IAB</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.2 互联网概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ISO</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IRTF&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IETF&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IAB</span></p>"}]}, {"id": 1926006265, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">所有的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RFC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">最终都将成为（ ）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">互联网标准</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">历史的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RFC&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">建议标准</span></p>", "D": "<p>ISO<span style=\"font-family:宋体\">标准</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.2 互联网概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">互联网标准</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">历史的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RFC&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">建议标准</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>ISO<span style=\"font-family:宋体\">标准</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1354390234, "type": "20", "question": "<p><span style=\";font-family:Calibri;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">客户服务器方式</span></span><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">中使用服务的主机称为服务器。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.3 互联网的组成", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 828896063, "type": "20", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">通信子网中，路由器主要作用是实现相同标准的网络之间互连。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.3 互联网的组成", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 391415824, "type": "20", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">电路交换不一定是面向连接的。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.3 互联网的组成", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1963073909, "type": "20", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">分组交换网可以使用面向连接的服务。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.3 互联网的组成", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 702324363, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">中国教育和科研计算机网简称为（ &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span> <span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">）</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">CHINANET</span></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">EDUNET</span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">CERNET</span></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">UNINET</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.4 计算机网络在我国的发展", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">CHINANET</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">EDUNET</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">CERNET</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">UNINET</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 260716524, "type": "10", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">我国在（</span></span> &nbsp; <span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">）年正式接入互联网，并被国际承认。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">1980</span></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">1989</span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">1994</span></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">1997</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.4 计算机网络在我国的发展", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">1980</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">1989</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">1994</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">1997</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1819790529, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">目前负责中国互联网相关管理工作的机构是（</span> &nbsp; &nbsp;<span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">）。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">工信部</span></span></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">CNNIC</span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">CERNET</span></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">邮电部</span></span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.4 计算机网络在我国的发展", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">工信部</span></span></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">CNNIC</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">CERNET</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">邮电部</span></span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1109746978, "type": "10", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">我国第一个公用分组交换网</span> CNPAC <span style=\"font-family:宋体\">在（&nbsp;</span></span> &nbsp; <span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">）年建成运行。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>1980</p>", "B": "<p>1989</p>", "C": "<p>1994</p>", "D": "<p>1997</p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.4 计算机网络在我国的发展", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>1980</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>1989</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>1994</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>1997</p>"}]}, {"id": 538065415, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">计算机网络定义中出现的</span><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">“可编程的硬件”，表明这种硬件一定包含有中央处理机 。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.5  计算机网络的类别", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 117429112, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">从网络的作用范围进行分类，网络可以分为PAN、<span style=\"font-family:Calibri\">LAN</span>、（</span> &nbsp;<span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">）、WAN。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">城域网</span></span></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">广域网</span></span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">局域网</span></span></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">个人区域网</span></span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.5  计算机网络的类别", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">城域网</span></span></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">广域网</span></span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">局域网</span></span></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">个人区域网</span></span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1689086045, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">接入网本属于互联网的边缘部分。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.5  计算机网络的类别", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 983171262, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">从作用范围来分，校园网属于（</span> &nbsp; &nbsp;<span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">）。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">LAN</span></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">MAN</span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">WAN</span></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">PAN</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.5  计算机网络的类别", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">LAN</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">MAN</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">WAN</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">PAN</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 457693587, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">速率往往是指额定速率或标称速率，是实际运行的速率。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.6 计算机网络的性能", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2033549044, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">发送时延与传播时延在本质上是相同的。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.6 计算机网络的性能", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1608652585, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">根据排队论的理论，当某信道的利用率增大时，该信道引起的时延也就迅速增加。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.6 计算机网络的性能", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1037020170, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">当信道的利用率增大时，该信道引起的时延迅速减少。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.6 计算机网络的性能", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 331171183, "type": "10", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">ISO<span style=\"font-family:宋体\">提出的网络体系结构是（</span></span> &nbsp;<span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">）。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">OSI</span></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">TCP/IP</span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">SNA</span></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">IEEE</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.7 计算机网络的体系结构", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">OSI</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">TCP/IP</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">SNA</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">IEEE</span></p>"}]}, {"id": 1886001728, "type": "10", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">目前互联网上使用的事实上的国际标准是（</span></span> &nbsp;<span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">）。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">OSI</span></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">TCP/IP</span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">SNA</span></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">IEEE</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.7 计算机网络的体系结构", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">OSI</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">TCP/IP</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">SNA</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">IEEE</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1448587941, "type": "20", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">TCP/IP <span style=\"font-family:宋体\">是三层体系结构。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.7 计算机网络的体系结构", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 872762246, "type": "20", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">OSI<span style=\"font-family:宋体\">体系结构定义有五层。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.7 计算机网络的体系结构", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 183689467, "type": "20", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">TCP/IP<span style=\"font-family:宋体\">在其最下面的网络接口层定义了具体功能。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.7 计算机网络的体系结构", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1572652809, "type": "10", "question": "在我国第一个实现IPv6的网络是（&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;）。", "level": "10", "options": {"A": "<p>CHINANet</p>", "B": "<p>EDUNet<br/></p>", "C": "<p>CERNET2<br/></p>", "D": "<p>UNINET<br/></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "概述", "from": "概述", "dir": "第1章", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>CHINANet</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>EDUNet<br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p>CERNET2<br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>UNINET<br/></p>"}]}, {"id": 845782122, "type": "20", "question": "接入网用于将ISP的网络接入互联网。", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "概述", "from": "概述", "dir": "第1章", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 274150735, "type": "20", "question": "往返时间表示从发送方发送数据开始，到发送方收到来自接收方的确认，总共经历的时间。", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "概述", "from": "概述", "dir": "第1章", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1114112057, "type": "10", "question": "<p>互联网起源于（&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; ）网络。 &nbsp; &nbsp;</p><p></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>ARPANET &nbsp; &nbsp;</p><p></p>", "B": "<p>Ethernet &nbsp; &nbsp;</p><p></p>", "C": "<p>&nbsp;CATV &nbsp; &nbsp;</p><p></p>", "D": "<p>CERNET &nbsp; &nbsp;</p><p></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "互联网概述", "chapter": "概述", "from": "概述-互联网概述", "dir": "第1章", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>ARPANET &nbsp; &nbsp;</p><p></p>"}, {"key": "B", "value": "<p>Ethernet &nbsp; &nbsp;</p><p></p>"}, {"key": "C", "value": "<p>&nbsp;CATV &nbsp; &nbsp;</p><p></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>CERNET &nbsp; &nbsp;</p><p></p>"}]}], "exam2": [{"id": 1759492572, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">各种网络在物理层互联时要求（）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据传输率和链路层协议相同</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据传输率相同，链路层协议可不同</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据传输率可不同，链路层协议相同</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据传输率和链路层协议都可不同</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": 0, "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据传输率和链路层协议相同</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据传输率相同，链路层协议可不同</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据传输率可不同，链路层协议相同</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据传输率和链路层协议都可不同</span></p>"}]}, {"id": 1317887537, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层的主要功能是实现（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）的正确的传输</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">位流</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">位流</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文</span></p>"}]}, {"id": 796587794, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSI</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">参考模型的层次中，（</span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-family:Calibri, sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）的数据传送单位是比特</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路层</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输层</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路层</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输层</span></p>"}]}, {"id": 1662330024, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输媒体的接口电气特性指明在接口电缆的各条线上出现的电压和电流的范围。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1103297933, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">当数字信号在模拟传输系统中传输时，在发送端和接收端分别需要</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">调制器和解调器</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">解调器和调制器</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">编码器和解码器</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">解码器和编码器</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">调制器和解调器</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">解调器和调制器</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">编码器和解码器</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">解码器和编码器</span></p>"}]}, {"id": 665817838, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">调制解调器（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Modem</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）的功能是实现（）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数字信号的编码</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数字信号的整形</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">模拟信号的放大</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-family:宋体\">数字信号与模拟信号</span><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">的转换</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数字信号的编码</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数字信号的整形</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">模拟信号的放大</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-family:宋体\">数字信号与模拟信号</span><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">的转换</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 94186435, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在计算机通信中，传输的是信号，把直接由计算机产生的数字信号进行传输的方式为（&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）传输</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">基带传输</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">宽带传输</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">调制</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">解调</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">基带传输</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">宽带传输</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">调制</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">解调</span></p>"}]}, {"id": 1514848292, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在同一时刻，通信双方可以同时发送数据的信道通信方式为（）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">半双工通信</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">单工通信</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据报</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">全双工通信</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">半双工通信</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">单工通信</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据报</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">全双工通信</span></p>"}]}, {"id": 943167769, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">某信道的信号传输率为</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1000Baud</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">，若想令其数据传输率达到</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">4kb/s</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">，则一个信号码元所取的有效离散值个数是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）（有效离散值个数是指有多少个组合）</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>16<br/></p>", "B": "<p>8</p>", "C": "<p>4</p>", "D": "<p>2</p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.2 信道的极限容量", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>16<br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p>8</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>4</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>2</p>"}]}, {"id": 518340218, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">通信系统必须具备的三个基本要素是</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">终端、电缆、计算机</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">信号发生器、通信线路、信号接收设备</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">信源、信道、信宿</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">终端、通信设施、接收设备</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">终端、电缆、计算机</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">信号发生器、通信线路、信号接收设备</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">信源、信道、信宿</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">终端、通信设施、接收设备</span></p>"}]}, {"id": 719272934, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,&#39;sans-serif&#39;\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在网络中，将语音与计算机产生的数字、文字、图形与图像同时传输，将语音信号数字化的技术是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,&#39;sans-serif&#39;\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-family:宋体\">差分</span>Manchester<span style=\"font-family:宋体\">编码</span>&nbsp;&nbsp;</p>", "B": "<p>PCM<span style=\"font-family:宋体\">技术</span>&nbsp;</p>", "C": "<p>Manchester<span style=\"font-family: 宋体;\">编码</span>&nbsp;&nbsp;</p>", "D": "<p>FSK<span style=\"font-family: 宋体;\">方法</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.2.1 频分复用、时分复用和统计时分复用", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-family:宋体\">差分</span>Manchester<span style=\"font-family:宋体\">编码</span>&nbsp;&nbsp;</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>PCM<span style=\"font-family:宋体\">技术</span>&nbsp;</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>Manchester<span style=\"font-family: 宋体;\">编码</span>&nbsp;&nbsp;</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>FSK<span style=\"font-family: 宋体;\">方法</span></p>"}]}, {"id": 143446235, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-family:宋体\">将物理信道的总频带宽分割成若干个子信道，每个子信道传输一路信号，这就是（</span>&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;<span style=\"font-family:宋体\">）。</span>&nbsp;</p><p><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">同步时分多路复用</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">空分多路复用</span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">异步时分多路复用</span><br/></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">频分多路复用</span><br/></p><p><br/></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.2.1 频分复用、时分复用和统计时分复用", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">同步时分多路复用</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">空分多路复用</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">异步时分多路复用</span><br/></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">频分多路复用</span><br/></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1769630012, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">假设向量</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,&#39;sans-serif&#39;\">S</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">表示站</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,&#39;sans-serif&#39;\">S</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的码片向量，</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,&#39;sans-serif&#39;\"> T</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">表示其他任何站的码片向量。则两个不同站的码片序列正交，指的是向量</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,&#39;sans-serif&#39;\">S</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">和</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,&#39;sans-serif&#39;\">T</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的规格化内积都是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,&#39;sans-serif&#39;\">0</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">（</span><span style=\"font-size: 14px;\"><font face=\"Calibri, sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</font></span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.2.2 码分复用", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1327959569, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-family:宋体\">通常所说的</span>ADSL<span style=\"font-family:宋体\">是指（</span>&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;<span style=\"font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">上网方式</span><br/></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">电脑品牌</span><br/></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">网络服务商</span><br/></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">网页制作技术</span>&nbsp;&nbsp;<br/></p><p><br/></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.3 ADSL技术", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">上网方式</span><br/></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">电脑品牌</span><br/></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">网络服务商</span><br/></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">网页制作技术</span>&nbsp;&nbsp;<br/></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 756328306, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-family:宋体\">个人计算机通过电话线拨号方式接入因特网时，应使用的设备是（</span>&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;<span style=\"font-family:宋体\">）。</span> </p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">交换机</span><br/></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">调制解调器</span><br/></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">电话机</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">浏览器软件</span><br/></p><p><br/></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.3 ADSL技术", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">交换机</span><br/></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">调制解调器</span><br/></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">电话机</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">浏览器软件</span><br/></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 63077463, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-family:宋体\">调制解调器的下行速率一般比上行速率高。（</span>&nbsp; &nbsp; &nbsp;<span style=\"font-family:宋体\">）</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.3 ADSL技术", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1638864008, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-family:宋体\">上行信道一般比下行信道的频谱宽。（</span>&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;<span style=\"font-family:宋体\">）</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.3 ADSL技术", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1201450477, "type": "20", "question": "<p>ADSL<span style=\"font-family:宋体\">调制解调器可以不用成对使用。（</span>&nbsp; &nbsp; &nbsp;<span style=\"font-family:宋体\">）</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.3 ADSL技术", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 608846542, "type": "10", "question": "<p><span style=\"color: #333333; font-family: zuoyeFont_mathFont, &quot;Microsoft Yahei&quot;, 宋体, sans-serif; background-color: #FFFFFF;\">根据香农公式,在带宽为6000Hz，噪比为30dB的通信信道极限传输速率是多少Kbps？</span></p>", "level": "20", "options": {"A": "<p>20<br/></p>", "B": "<p>30</p>", "C": "<p>50</p>", "D": "<p>60</p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "中", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "物理层", "from": "物理层", "dir": "第2章/2.1.2 信道的极限容量", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>20<br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p>30</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>50</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>60</p>"}]}, {"id": 2050431779, "type": "10", "question": "<p>能够说明“信噪比越大信息的极限传输速率越高”的是(&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; )</p>", "level": "20", "options": {"A": "带宽&nbsp;", "B": "<p>傅里叶原理&nbsp;</p>", "C": "<p>香农原理</p>", "D": "<p>奈奎斯特原理</p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "中", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "物理层", "from": "物理层", "dir": "第2章/2.1.2 信道的极限容量", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "带宽&nbsp;"}, {"key": "B", "value": "<p>傅里叶原理&nbsp;</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>香农原理</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>奈奎斯特原理</p>"}]}, {"id": 1491382276, "type": "20", "question": "所谓信噪比就是信号的平均功率和总功率之比，常记为S/N，并用分贝（dB）作为度量单位。", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "物理层", "from": "物理层", "dir": "第2章/2.1.2 信道的极限容量", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1053968761, "type": "20", "question": "香农公式的意义在于：只要信息传输速率低于信道的极限信息传输速率，就一定可以找到某种方法来实现无差错的传输。", "level": "20", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "中", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "物理层", "from": "物理层", "dir": "第2章/2.1.2 信道的极限容量", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1398431632, "type": "20", "question": "<p>CDMA的一个重要特点是：每个站分配的码片序列不仅必须各不相同，并且还必须互相正交。</p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "物理层", "from": "物理层", "dir": "第2章/2.2.2 码分复用", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 822605045, "type": "20", "question": "<p>CDMA中的每个站都将被指派一个唯一的 m bit 码片序列。如果要发送比特 0，则发送自己的 m bit 码片序列。</p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "物理层", "from": "物理层", "dir": "第2章/2.2.2 码分复用", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 401903062, "type": "20", "question": "在CDMA中，令向量 S 表示站S的码片向量，令 T 表示其他任何站的码片向量。则S与T的规格化内积为1。", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "物理层", "from": "物理层", "dir": "第2章/2.2.2 码分复用", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}], "exam3": [{"id": 1384148912, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">一般的适配器都包括了数据链路层和物理层这两层的功能。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.1.1 数据链路和帧", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 862782613, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路层封装的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">PDU</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">称为(&nbsp; &nbsp; &nbsp;)</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">比特流</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.1.1 数据链路和帧", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": 0, "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">比特流</span></p>"}]}, {"id": 1997042219, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路层的帧中封装的数据一般为上一层的（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">比特流</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.1.1 数据链路和帧", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">比特流</span></p>"}]}, {"id": 1442122508, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路层协议需要解决的三个基本问题是封装成帧、透明传输与（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">加密技术</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">身份验证</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">可靠机制</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">差错控制</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.1.2 三个基本问题", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">加密技术</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">身份验证</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">可靠机制</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">差错控制</span></p>"}]}, {"id": 732078177, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路层中使用最为广泛的检错技术是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">海明码检验</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">循环冗余检验</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">奇偶检验</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">公钥加密</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.1.2 三个基本问题", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">海明码检验</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">循环冗余检验</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">奇偶检验</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">公钥加密</span></p>"}]}, {"id": 1853690279, "type": "20", "question": "<p><br/></p><p><span style=\"font-family:宋体\">封装成帧</span>(framing)<span style=\"font-family:宋体\">就是在一段数据的前后分别添加首部和尾部，然后就构成了一个帧。（</span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style=\"font-family:宋体\">）</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.1.2 三个基本问题", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1277867672, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">某</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CRC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">生成多项式</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">P</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">有</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">n</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">位，则其冗余码应该是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）位。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">n-1</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">n</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">n+1&nbsp;&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">32</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.1.2 三个基本问题", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">n-1</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">n</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">n+1&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">32</span></p>"}]}, {"id": 572018685, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">用户使用拨号电话线与</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Modem</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">接入因特网时，一般都是使用（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）协议。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ISP&nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">PPP&nbsp;&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">PPPOE</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CSMA/CD</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.2 点对点协议PPP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ISP&nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">PPP&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">PPPOE</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CSMA/CD</span></p>"}]}, {"id": 12969182, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">PPP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧的标志字段等于</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0x</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">80</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">7e</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ff</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">88</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.2 点对点协议PPP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">80</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">7e</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ff</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">88</span></p>"}]}, {"id": 1722989875, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">所有的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> PPP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧的长度都是整数字节。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.2 点对点协议PPP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 625863497, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">PPP </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">协议用在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> SONET/SDH </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">链路时，采用零比特填充方法来实现透明传输。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.2 点对点协议PPP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1508399247, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">世界上第一个以太网的规约是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DIX Ethernet V2</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE 802.3</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSI/RM&nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></p>", "D": "<p>TCP/IP</p><p></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.3.1 局域网的数据链路层", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DIX Ethernet V2</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE 802.3</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSI/RM&nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>TCP/IP</p><p></p>"}]}, {"id": 1070985696, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网使用受控接入技术实现媒体共享。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.3.1 局域网的数据链路层", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1919954726, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目前厂商生产的适配器上不仅装有</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> MAC </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议还有</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> LLC </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.3.1 局域网的数据链路层", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1348322331, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网规定了最短有效帧长为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）字节。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">32</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">48</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">64</span></p>", "D": "<p>128</p><p></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.3.2 CSMA-CD协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">32</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">48</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">64</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>128</p><p></p>"}]}, {"id": 906665340, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">最初的以太网是将许多计算机都连接到一根总线上，也称为共享以太网。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.3.2 CSMA-CD协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 351810129, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网使用面向连接的工作方式。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.3.2 CSMA-CD协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1789250226, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网发送的数据都使用曼彻斯特编码，其特点是可以实现时钟自同步。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.3.2 CSMA-CD协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 692074696, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10BASE-T</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">T</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">表示使用的传输媒体是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">粗同轴电缆</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">细同轴电缆</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">双绞线</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">光缆</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.1 使用集线器的星形拓扑", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">粗同轴电缆</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">细同轴电缆</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">双绞线</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">光缆</span></p>"}]}, {"id": 254660909, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10BASE-T</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BASE</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">表示（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">基带信号</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">宽带信号</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">基本速率</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">原始以太网</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.1 使用集线器的星形拓扑", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">基带信号</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">宽带信号</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">基本速率</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">原始以太网</span></p>"}]}, {"id": 1137184611, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">由</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HUB</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">组建的以太网属于交换式以太网。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.1 使用集线器的星形拓扑", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 565552196, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">集线器是一个物理层设备。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.1 使用集线器的星形拓扑", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 107183289, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">通过协议的控制，可以让多个站在以太网上同时工作而不发生碰撞。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.2 以太网的信道利用率", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1682970010, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网中定义了参数</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> a</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">，它是以太网单程端到端时延与帧的发送时间之比。当&nbsp;</span><em><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">a</span></em><span style=\"font-size: 14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">→0</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">表明争用期所占的比例增大，每发生一次碰撞就浪费许多信道资源，使得信道利用率明显降低。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.2 以太网的信道利用率", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 977119999, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网的站点在发送帧时，如果经过</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2τ</span><span style=\"font-size: 14px;font-family:宋体\">后还没有检测到冲突，则本次发送不会再出现冲突了。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.2 以太网的信道利用率", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 418071504, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传统以太网在实际应用中，平均到每个站点的速率往往达不到</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10Mbps</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.2 以太网的信道利用率", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1552265494, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MAC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址由互联网协议下属机构负责分配与管理。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.3 以太网的MAC层", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1030968907, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网只有一种标准，那就是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">802.3</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">标准。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.3 以太网的MAC层", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 320925356, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE 802.3</span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">与</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DIX V2</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MAC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧格式主要区别在第</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">个字段的定义上。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.3 以太网的MAC层", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1896712065, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MAC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址共定义有（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">bit</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">32</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">48&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">64</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">128</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.3 以太网的MAC层", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">32</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">48&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">64</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">128</span></p>"}]}, {"id": 1476091106, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网帧格式规定，其数据部分最长为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）字节。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">64&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">128</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1000</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1500</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.3 以太网的MAC层", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">64&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">128</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1000</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1500</span></p>"}]}, {"id": 900265415, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用双绞线组建以太网时，其网线最大长度为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）米。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">50</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">64</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">100</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.5.1 在物理层扩展以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">50</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">64</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">100</span></p>"}]}, {"id": 194349624, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">当以太网的连接距离超过</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">100</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">米时，在物理层上扩展范围最好的方法是使用（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">双绞线</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">光缆</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">同轴电缆</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">无线电</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.5.1 在物理层扩展以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">双绞线</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">光缆</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">同轴电缆</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">无线电</span></p>"}]}, {"id": 1749230365, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HUB</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">组建一个更大的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">LAN</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">时，其广播域并没有扩大。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.5.1 在物理层扩展以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1311832190, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HUB</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">组建以太网可以隔离广播域。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.5.1 在物理层扩展以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 46868916, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目前在数据链路层扩展局域网是使用（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）设备。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">集线器</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">转发器</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">交换机</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.5.2 在数据链路层扩展以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">集线器</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">转发器</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">交换机</span></p>"}]}, {"id": 1622724329, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">当以太网出现环路时，可以使用（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）协议避免广播风暴的出现。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CSMA/CD&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">STP&nbsp; &nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CRC&nbsp;&nbsp;</span></p>", "D": "<p>FTTx</p><p><br/></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.5.2 在数据链路层扩展以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CSMA/CD&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">STP&nbsp; &nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CRC&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>FTTx</p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1097230282, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">交换机与网桥是两个不同工作原理的以太网设备。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.5.2 在数据链路层扩展以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1542351461, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">速率达到或超过</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> 100 Mb/s </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的以太网称为高速以太网。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.1 100BASE-T以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 970654534, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">100BASE-T </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">以太网工作在全双式方式时，不使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CSMA/CD</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.1 100BASE-T以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 529062843, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">100BASE-T </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">以太网的帧间时间间隔为</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0.96微秒.</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">&nbsp;（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.1 100BASE-T以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2088136860, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">100BASE-FX</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网使用一根光纤进行传输。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.1 100BASE-T以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1378028017, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">100BASE-T </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">以太网的最短帧长为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）字节。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">32</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">48</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">64</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">128</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.1 100BASE-T以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">32</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">48</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">64</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">128</span></p>"}]}, {"id": 806399698, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">吉比特以太网不再工作在半双式模式下。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.2 吉比特以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 385763127, "type": "20", "question": "<p><br/></p><p><span style=\"font-family:宋体\">吉比特以太网在全双式方式下，不使用</span>CSMA/CD<span style=\"font-family:宋体\">协议。（</span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style=\"font-family:宋体\">）</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.2 吉比特以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1957370984, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1000BASE-CX </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">标准中的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CX</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">表示使用光纤。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.2 吉比特以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 726027694, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1000BASE-T</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">要求使用的双绞线必须是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）类线以上。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">3</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">4</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">超</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.2 吉比特以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">3</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">4</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">超</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>"}]}, {"id": 154395267, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10 </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">吉比特以太网与</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> 10 Mb/s</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">，</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">100 Mb/s </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">和</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> 1 Gb/s </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网的帧格式完全相同。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.3 10吉比特和100吉比特以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1876999140, "type": "20", "question": "<p><br/></p><p>10 <span style=\"font-family:宋体\">吉比特以太网没有保留</span> 802.3 <span style=\"font-family:宋体\">标准规定的以太网最小和最大帧长，以便于升级。（</span>&nbsp;&nbsp; <span style=\"font-family:宋体\">）</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.3 10吉比特和100吉比特以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 6852127, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10GBASE-T</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网中使用的双绞线必须是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）类线以上。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5E</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">6</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">6A</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.3 10吉比特和100吉比特以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5E</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">6</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">6A</span></p>"}]}], "exam4": [{"id": 1141111893, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">采用数据报服务的设计思路的好处是网络的造价大大降低，运行方式灵活，能够适应多种应用。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.1 网络层提供的两种服务", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1586217676, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目前互联网使用较为广泛的是虚电路服务。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.1 网络层提供的两种服务", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1064868641, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">转发器是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）层设备。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-family:宋体\">传输</span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p><p></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.1 虚拟互连网络", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-family:宋体\">传输</span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p><p></p>"}]}, {"id": 489041922, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下列协议属于网际层的是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ICMP</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CSMA/CD&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP&nbsp;&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.1 虚拟互连网络", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ICMP</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CSMA/CD&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span></p>"}]}, {"id": 1930676583, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议的虚拟互连网络可简称为</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.1 虚拟互连网络", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1371631192, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络互连都是指用集线器进行网络互连和路由选择。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.1 虚拟互连网络", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 934151869, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在目前的网络应用中，网关一般是指路由器端口的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.1 虚拟互连网络", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 362536862, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址的编址方法有（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）种。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2</span></p>", "B": "<p>3</p>", "C": "<p>4</p>", "D": "<p>5</p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.2 分类的 IP 地址", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p>3</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>4</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>5</p>"}]}, {"id": 1783198963, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">211.85.1.122</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">属于（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）类</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>A</p>", "B": "<p>B</p>", "C": "<p>C</p>", "D": "<p>D</p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "网络层", "from": "网络层", "dir": "第4章/4.2.2 分类的 IP 地址", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>A</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>B</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>C</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>D</p>"}]}, {"id": 1211502036, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址表示合法的是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">256.123.9.1</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0.127.1.0&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">192.168.40.100&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">200.3.6</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.2 分类的 IP 地址", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">256.123.9.1</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0.127.1.0&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">192.168.40.100&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">200.3.6</span></p>"}]}, {"id": 786670089, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在同一个局域网上的主机或路由器的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址中的网络号必须是一样的。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.2 分类的 IP 地址", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1656623183, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址是数据链路层和物理层使用的地址。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.3 IP 地址与硬件地址", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1131128992, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址是网络层和以上各层使用的地址，是一种逻辑地址。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.3 IP 地址与硬件地址", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 559497605, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">最常见的硬件地址是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">定义的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MAC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.3 IP 地址与硬件地址", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 117892838, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器只根据目的站的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> MAC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址的网络号进行路由选择。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.3 IP 地址与硬件地址", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1000428604, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的作用是从网络层使用的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址，解析出在数据链路层使用的硬件地址。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.4 地址解析协议 ARP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 428797201, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARP </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">请求分组使用单播帧。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.4 地址解析协议 ARP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2122023538, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARP </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">响应分组使用广播帧。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.4 地址解析协议 ARP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 840364936, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">由</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ICMP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议直接调用，属于自动协议。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.4 地址解析协议 ARP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 281250029, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">一个</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据报由</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">20</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">个字节的首部及可变长度的数据部分组成。。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.5 IP 数据报的格式", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 894148356, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据报的最大长度为</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> 65535 </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">字节。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.5 IP 数据报的格式", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 188298361, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">只有当</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组首部中的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DF</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">位为</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1 </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">时才允许分片。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.5 IP 数据报的格式", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1776733530, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">采用默认路由可使网络管理人员能更方便地控制网络和测试网络。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.6 IP 层转发分组的流程", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1339319743, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器采用默认路由可以减少路由表所占用的空间和搜索路由表所用的时间。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.6 IP 层转发分组的流程", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 40817653, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组中可以使用“下一跳”字段指明转发的路径。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.6 IP 层转发分组的流程", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1485903778, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> 141.14.72.24</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">，子网掩码是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> 255.255.192.0</span><span style=\"font-size: 14px;font-family:宋体\">，其网络地址为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">141.14.64.0</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">141.14.52.0</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">141.14.32.0</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">141.14.128.0</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.1 划分子网", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">141.14.64.0</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">141.14.52.0</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">141.14.32.0</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">141.14.128.0</span></p>"}]}, {"id": 964603015, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">B</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">类</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址默认的子网掩码为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.0.0.0&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.0.0</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.255.0&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.255.255&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.1 划分子网", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.0.0.0&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.0.0</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.255.0&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.255.255&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>"}]}, {"id": 522995192, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在划分子网的情况下，从</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址能唯一地得出网络地址来。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.2 使用子网时分组的转发", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1405530942, "type": "20", "question": "<p><br/></p><p><span style=\"font-family:宋体\">网络地址可以由</span>IP<span style=\"font-family:宋体\">地址与子网掩码进行逻辑或运算得到。（</span> <span style=\"font-family: 宋体\">）</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.2 使用子网时分组的转发", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 833898515, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">某主机在发送</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组时，需要首先使用（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）的子网掩码计算目标</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址对应的网络地址。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目的主机</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">本机</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">交换机</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.2 使用子网时分组的转发", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目的主机</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">本机</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">交换机</span></p>"}]}, {"id": 1245470346, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CIDR</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">仍然沿用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址的类别。（</span> <span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.3 无分类编址 CIDR", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1820599589, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CIDR</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">记法中，</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10/10</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">表示的掩码为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.0.0.0&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.192.0.0</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.0.0</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.255.0&nbsp;</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.3 无分类编址 CIDR", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.0.0.0&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.192.0.0</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.0.0</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.255.0&nbsp;</span></p>"}]}, {"id": 1299315206, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">理想的路由选择算法在实际应用中是不存在的。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.1 有关路由选择协议的几个基本概念", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 593400699, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">自适应路由选择的特点是简单和开销较小。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.1 有关路由选择协议的几个基本概念", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 17573980, "type": "10", "question": "<p><br/></p><p><span style=\"font-family:宋体\">互联网有两大类路由选择协议：</span>IGP<span style=\"font-family:宋体\">与（</span>&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style=\"font-family:宋体\">）</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EGP</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARP&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.1 有关路由选择协议的几个基本概念", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EGP</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARP&nbsp;&nbsp;</span></p>"}]}, {"id": 1168546194, "type": "10", "question": "<p><br/></p><p><span style=\"font-family:宋体\">外部网关协议中目前使用最多的是（</span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style=\"font-family:宋体\">）</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EGP</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IGRP&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EIGRP</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BGP-4</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.1 有关路由选择协议的几个基本概念", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EGP</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IGRP&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EIGRP</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BGP-4</span></p>"}]}, {"id": 462700279, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">内部网关协议</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IGP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中最先得到广泛使用的协议是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EGP</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;ARP</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.2 内部网关协议RIP", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EGP</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;ARP</span></p>"}]}, {"id": 2017580840, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">允许一条路径最多只能包含</span> <span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）个路由器。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">15&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">16</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">25</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.2 内部网关协议RIP", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">15&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">16</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">25</span></p>"}]}, {"id": 1580166157, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">认为不可达网络的距离为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">15</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">16</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">25</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.2 内部网关协议RIP", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">15</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">16</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">25</span></p>"}]}, {"id": 1008469358, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用固定的时间间隔交换路由信息。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.2 内部网关协议RIP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 315218499, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">与网络中所有路由器交换信息。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.2 内部网关协议RIP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1365511065, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">向本自治系统中所有路由器发送信息。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.3 内部网关协议OSPF", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 928096506, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">发送的信息就是与本路由器相邻的所有路由器的链路状态。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.3 内部网关协议OSPF", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 356481503, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进行路由信息的传送。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.3 内部网关协议OSPF", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1239004949, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">整个的路由器结构可划分为两大部分：路由选择部分与（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）部分。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组转发</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址缓存</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">转发表</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由表</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.5 路由器的构成", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组转发</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址缓存</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">转发表</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由表</span></p>"}]}, {"id": 797396086, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由表是根据路由选择算法得出的。而转发表是从路由表得出的。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.5 路由器的构成", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 208987307, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器中的输入或输出队列产生溢出是造成分组失序的重要原因。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.5 路由器的构成", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1646378380, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">通过总线交换的路由器需要路由选择处理机的干预。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.5 路由器的构成", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1074746081, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BGP </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">是自治系统内的路由器之间交换路由信息的协议。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.4 外部网关协议BGP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 654109634, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">自治系统之间的路由选择必须考虑有关技术。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.4 外部网关协议BGP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1519868184, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BGP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议中，每一个自治系统中至少要选择一个路由器作为该自治系统的（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">管理员</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">发言人</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">代理</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">缓存结点</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.4 外部网关协议BGP", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">管理员</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">发言人</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">代理</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">缓存结点</span></p>"}]}, {"id": 994377341, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BGP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中，用来与相邻的另一个</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BGP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">发言人建立关系的报文是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">打开报文</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">更新报文</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保活报文</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">通知报文</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.4 外部网关协议BGP", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">打开报文</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">更新报文</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保活报文</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">通知报文</span></p>"}]}, {"id": 422680414, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）层设备。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.5 路由器的构成", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输</span></p>"}]}, {"id": 2132750259, "type": "10", "question": "<p><br/>RFC 1918定义的第2个地址块前缀为（<span style=\"white-space: pre;\">\t\t\t</span>）位。</p>", "level": "20", "options": {"A": "<p>8</p>", "B": "<p>12</p>", "C": "<p>16</p>", "D": "<p>24</p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "中", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.5.1 虚拟专用网VPN", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>8</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>12</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>16</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>24</p>"}]}, {"id": 867802569, "type": "20", "question": "<p><br/>使用加密技术就可以实现虚拟专用网。</p>", "level": "20", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "中", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.5.1 虚拟专用网VPN", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1409441888, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">NAT</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">技术需要使用到加密算法。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.5.2 网络地址转换NAT", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 720320837, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">应用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">NAT</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">技术不需要使用全球</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.5.2 网络地址转换NAT", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 148689318, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传统的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> NAT</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">技术使用端口进行地址转换。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.5.2 网络地址转换NAT", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1854568091, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">效率最高的地址转换技术是基于端口的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">NAT</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.5.2 网络地址转换NAT", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1333202940, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">内部主机与外部主机通信时，在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">NAT</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器上发生了（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）次地址转换。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">3</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">4</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.5.2 网络地址转换NAT", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">3</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">4</span></p>"}]}], "exam5": [{"id": 51543346, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">用户提出服务请求</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">,</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络将用户请求传送到服务器</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">服务器执行用户请求</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">,</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">完成所要求的操作并将结果送回用户</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">,</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">这种工作模式称为<span style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 14px;\">（ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;）</span></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">客户服务器模式</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">点到点模式</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SMA/CD</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">模式</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">令牌环模式</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.1 运输层协议概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">客户服务器模式</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">点到点模式</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SMA/CD</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">模式</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">令牌环模式</span></p>"}]}, {"id": 1202498376, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">应用层的各种进程通过（ &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-family:Calibri, sans-serif\">&nbsp;</span></span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）实现与运输实体的交互。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">程序</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端口</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进程</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">调用</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.1 运输层协议概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">程序</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端口</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进程</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">调用</span></p>"}]}, {"id": 630866861, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">熟知端口的范围是（ &nbsp; &nbsp;）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">～</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">99</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">～</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1023</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">～</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">～</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">65535</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.1 运输层协议概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">～</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">99</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">～</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1023</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">～</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">～</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">65535</span></p>"}]}, {"id": 1479848419, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">欲保证一个报文可靠、无差错的传输到接收端，</span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-family:Calibri, sans-serif\">下列哪种说法正确（ &nbsp; &nbsp; ）。</span></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP最适合</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP&nbsp;<span style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 14px;\">最适合</span></span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">两个都可以</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">不能比较</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.2 用户数据报协议UDP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP最适合</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP&nbsp;<span style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 14px;\">最适合</span></span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">两个都可以</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">不能比较</span></p>"}]}, {"id": 1055020740, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下述的哪一种协议是不属于</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP/IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">模型的协议（ &nbsp;）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ICMP</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HDLC</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.2 用户数据报协议UDP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ICMP</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HDLC</span></p>"}]}, {"id": 483389241, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">协议校验的数据是（ &nbsp; ）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">首部＋伪首部</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">首部</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">首部＋数据</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">伪首部＋数据</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.2 用户数据报协议UDP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">首部＋伪首部</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">首部</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">首部＋数据</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">伪首部＋数据</span></p>"}]}, {"id": 1924957210, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中伪首部中的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址内容和编排顺序是（ &nbsp;）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">只有源</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">只有目的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">源</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址＋目的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">+</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">源</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.2 用户数据报协议UDP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">只有源</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">只有目的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">源</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址＋目的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">+</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">源</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span></p>"}]}, {"id": 1399479679, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">的主要功能是（ &nbsp; &nbsp;）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进行数据分组</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保证可靠传输</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">确定数据传输路径</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">提高传输速度</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.3 传输控制协议TCP概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进行数据分组</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保证可靠传输</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">确定数据传输路径</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">提高传输速度</span></p>"}]}, {"id": 386173621, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文中确认序号指的是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;（ &nbsp; &nbsp; &nbsp;）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">已经收到的最后一个数据序号</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">期望收到的第一个字节序号</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">出现错误的数据序号</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">请求重传的数据序号</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.3 传输控制协议TCP概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">已经收到的最后一个数据序号</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">期望收到的第一个字节序号</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">出现错误的数据序号</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">请求重传的数据序号</span></p>"}]}, {"id": 1978803094, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">（ &nbsp; &nbsp; &nbsp;）的功能不属于</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议的职责。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端到端的流量控制</span></p>", "B": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">重传出错或被丢弃的数据</span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">识别接收次序与发送次序不同的数据</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">发现网络错误时候报告网络错误</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.3 传输控制协议TCP概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端到端的流量控制</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">重传出错或被丢弃的数据</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">识别接收次序与发送次序不同的数据</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">发现网络错误时候报告网络错误</span></p>"}]}, {"id": 242890241, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP/IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">参考模型中</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">,</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">运输层的主要作用是在互联网络的源主机和目的主机对等实体之间建立用于会话的（ &nbsp; &nbsp;）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理连接</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">操作连接</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端到端连接</span></p>", "D": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">控制连接</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.4 可靠传输的工作原理", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理连接</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">操作连接</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端到端连接</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">控制连接</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1108698183, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下列不属于通信子网的是（ &nbsp; &nbsp; ）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路层</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">运输层</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.4 可靠传输的工作原理", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路层</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">运输层</span></p>"}]}, {"id": 549600440, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">可靠的传输协议中的“可靠”指的是（ &nbsp; &nbsp; ）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用面向连接的会话</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用“尽力而为”的传输</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">用滑动窗口来维持可靠性</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用确认机制来确保传输的数据不丢失</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.4 可靠传输的工作原理", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用面向连接的会话</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用“尽力而为”的传输</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">用滑动窗口来维持可靠性</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用确认机制来确保传输的数据不丢失</span></p>"}]}, {"id": 112186781, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> TCP/IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">参考模型中</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议工作在：（ &nbsp; &nbsp;）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">应用层</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">运输层</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">互连层</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">主机</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">-</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.5 TCP报文段的首部格式", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">应用层</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">运输层</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">互连层</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">主机</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">-</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层</span></p>"}]}, {"id": 1688038142, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文段中序号字段指的是<span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">（ &nbsp; &nbsp; ）。</span></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据部分第一个字节</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据部分最后一个字节</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文首部第一个字节</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "D": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">报文最后一个字节</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.5 TCP报文段的首部格式", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据部分第一个字节</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据部分最后一个字节</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文首部第一个字节</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">报文最后一个字节</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1162478547, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文中确认序号指的是<span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">（ &nbsp; &nbsp; ）。</span></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">已经收到的最后一个数据序号</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">期望收到的第一个字节序号</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">出现错误的数据序号</span></p>", "D": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">请求重传的数据序号</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.5 TCP报文段的首部格式", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">已经收到的最后一个数据序号</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">期望收到的第一个字节序号</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">出现错误的数据序号</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">请求重传的数据序号</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 456644660, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文的首部最小长度是（&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）字节。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">30&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;25&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">40&nbsp;&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">20</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.5 TCP报文段的首部格式", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">30&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;25&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">40&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">20</span></p>"}]}, {"id": 2045079913, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的确认是对接收到的数据中（ &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-family:Calibri, sans-serif\">&nbsp;</span></span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span> <span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">表示确认。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">最高序号</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">第一个序号</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">第二个序号</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">倒数第二个序号</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.6 TCP可靠传输的实现", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">最高序号</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">第一个序号</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">第二个序号</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">倒数第二个序号</span></p>"}]}, {"id": 1035972271, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议是采用（</span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-family:Calibri, sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）进行编号的。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">按报文段</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">字节</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据帧</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据报</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.6 TCP可靠传输的实现", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">按报文段</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">字节</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据帧</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据报</span></p>"}]}, {"id": 1884953829, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">规定接收数据时必须按顺序接收，该说法是（ &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-family:Calibri, sans-serif\">&nbsp;</span></span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）的</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.6 TCP可靠传输的实现", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 178447132, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">采用（ &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）的方式进行流量控制。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">可变发送窗口</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">固定发送窗口</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">固定接收窗口</span></p>", "D": "<p>以上都不是<br/></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.7 TCP的流量控制", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">可变发送窗口</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">固定发送窗口</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">固定接收窗口</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>以上都不是<br/></p>"}]}, {"id": 1232949586, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif;\">TCP</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">每发送一个报文段，就启动一个定时器。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.7 TCP的流量控制", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 219647720, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">拥塞控制中的慢启动是指发送的数据报每次增加一个。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.8 TCP的拥塞控制", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1673865165, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">当拥塞窗口增加到门限窗口时，拥塞窗口增长速度降为线形增长，此为拥塞避免。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.8 TCP的拥塞控制", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1102249006, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进入拥塞避免时，拥塞窗口不再增加。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.8 TCP的拥塞控制", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 72165988, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议中，连接管理的方法为三次握手机制。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.9 TCP的运输连接管理", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 954702778, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">建立连接时，三次握手的机制可以防止超时失效报文的干扰。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.9 TCP的运输连接管理", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 517288095, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">连接建立时，双方协商参数为端口号。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.9 TCP的运输连接管理", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2088946160, "type": "20", "question": "<p>TCP通过<span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">三次握手的方式释放连接。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.9 TCP的运输连接管理", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1980026272, "type": "20", "question": "<p>TCP报文段首部的“窗口”字段长度为32bit。（ &nbsp; ）</p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "运输层", "from": "运输层", "dir": "第5章/5.5 TCP报文段的首部格式", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}], "exam6": [{"id": 285924459, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目前广域网的域名服务器使用递归查询居多。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.1 域名系统DNS", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1436880289, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在互联网上共有（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）个不同的根域名服务器。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">13</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.1 域名系统DNS", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">13</span></p>"}]}, {"id": 731030146, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">文件传送协议</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进行运输服务。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.2 文件传送协议", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1848447192, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在现在的网络中应用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">时，由于防火墙的存在，</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的数据端口将不再使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">20</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端口。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.2 文件传送协议", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1276815677, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进行控制连接时使用的默认端口号为(&nbsp; &nbsp; )</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">20</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">21</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">80</span></p>", "D": "<p>443</p><p></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.2 文件传送协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">20</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">21</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">80</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>443</p><p></p>"}]}, {"id": 583552542, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进行数据连接时使用的默认端口号为</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">20</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">21</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">80</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">443</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.2 文件传送协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">20</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">21</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">80</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">443</span></p>"}]}, {"id": 1633860692, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络管理员通过管理程序与代理程序管理网络设备。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.3 简单网络管理协议SNMP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1196446857, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SNMP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的网络管理由三个部分组成：</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SNMP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">、</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SMI</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">与</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MIB</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.3 简单网络管理协议SNMP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 477268326, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTML</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">是超文本传送协议的简称。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.1 万维网WWW", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1343080124, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）来标志万维网上的各种文档。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WWW</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">URL&nbsp;&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WEB</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.1 万维网WWW", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WWW</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">URL&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WEB</span></p>"}]}, {"id": 922394513, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）是互联网资源的位置表示形式。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WWW</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">URL</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WEB</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.2 统一资源定位符URL", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WWW</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">URL</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WEB</span></p>"}]}, {"id": 346567922, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目前互联网中使用最多的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">URL</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议是</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FTP</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">NEWS</span></p>", "D": "<p>TELNET</p><p><br/></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.2 统一资源定位符URL", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FTP</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">NEWS</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>TELNET</p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1788202455, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">URL</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">对其中的字符大写或小写有明确要求。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.2 统一资源定位符URL", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1842047139, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议本身是无连接的，但却使用了面向连接的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> TCP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">向上提供的服务。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.3 超文本传送协议HTTP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 543532793, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用高速缓存可减少访问互联网服务器的时延。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.3 超文本传送协议HTTP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 106135514, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">万维网站点使用（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）来跟踪用户。。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Cookie</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">证书</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">身份证</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">用户名</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "应用层", "from": "应用层", "dir": "第6章/6.4.3 超文本传送协议HTTP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Cookie</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">证书</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">身份证</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">用户名</span></p>"}]}, {"id": 1677726783, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTML</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">文档是以</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">.html</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">或</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">.htm</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">为后缀的文件。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.4 万维网的文档", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2122849110, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&lt;/BODY&gt;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">标签表明主体至此结束。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.4 万维网的文档", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1601549195, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">静态文档是指文档的内容是在浏览器访问万维网服务器时才由应用程序动态创建。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.4 万维网的文档", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": 0, "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1025722604, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">全文检索搜索引擎并不采集网站的任何信息。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.5 万维网的信息检索系统", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 319873473, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">百度搜索属于分类目录搜索。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.5 万维网的信息检索系统", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1323367059, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">每条微博的字数一般限制为</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">140</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">字。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.6 博客、微博和轻博", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1096181359, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SMTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">连接进行通信。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.5 电子邮件", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1541303430, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MIME</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议是取代</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SMTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的新一代邮件协议。（</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.5 电子邮件", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": 0, "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 511236828, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DHCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的发现报文通过广播方式传输。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.6 动态主机配置协议DHCP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2082894641, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DHCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">客户获得分配的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址后，将一直使用此</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.6 动态主机配置协议DHCP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 817930615, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DHCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">客户使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">86</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">号端口发送</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DHCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">发现报文。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.6 动态主机配置协议DHCP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 468179625, "type": "10", "question": "<p>通过（&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; ）协议可以在网络中动态地获得IP地址。</p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>DHCP</p>", "B": "<p>DNS</p>", "C": "<p>SMTP</p>", "D": "<p>IP</p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "应用层", "from": "应用层", "dir": "第6章/6.6 动态主机配置协议DHCP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>DHCP</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>DNS</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>SMTP</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>IP</p>"}]}, {"id": 2044031882, "type": "10", "question": "<p>有关网络域名系统的描述中，不正确的是（ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;）。</p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>网络域名系统的缩写为DNS</p>", "B": "<p>每个域名可以由几个域组成，域与域之间用“.”分开</p>", "C": "<p>域名中的最左端的域称为顶级域</p>", "D": "<p>cn是常用的顶级域名代码</p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "应用层", "from": "应用层", "dir": "第6章/6.1 域名系统DNS", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>网络域名系统的缩写为DNS</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>每个域名可以由几个域组成，域与域之间用“.”分开</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>域名中的最左端的域称为顶级域</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>cn是常用的顶级域名代码</p>"}]}, {"id": 1602357487, "type": "10", "question": "<p>系统对WWW 网页存储的默认格式是( &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;)。</p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>PPT&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>", "B": "<p>HTML</p>", "C": "<p>TXT</p>", "D": "<p>DOC<br/></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "应用层", "from": "应用层", "dir": "第6章/6.4.4 万维网的文档", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>PPT&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>HTML</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>TXT</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>DOC<br/></p>"}]}], "exam7": [{"id": 380533160, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下列攻击属于被动攻击的是</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">拒绝服务</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">恶意程序</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">篡改</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">截获</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.1 网络安全问题概述", "score": "5.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "5.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">拒绝服务</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">恶意程序</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">篡改</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">截获</span></p>"}]}, {"id": 1430829038, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下列目标中，（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）不是一个安全的计算机网络应达到的目标。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保密性</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端点鉴别</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">信息的完整性</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">差错控制</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.1 网络安全问题概述", "score": "5.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "5.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保密性</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端点鉴别</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">信息的完整性</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">差错控制</span></p>"}]}, {"id": 165930276, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">实际应用的密码体制均是计算上安全的密码体制。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.1 网络安全问题概述", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 577497183, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">56</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">位</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> DES </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目前仍然是安全的算法。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.2.1 对称密钥密码体制", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 5800112, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">三重</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> DES</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用了三个</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">56</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">位的密码。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.2.1 对称密钥密码体制", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1156841206, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">公钥密码体制使用相同的加密密钥与解密密钥。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.2.2 公钥密码体制", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2022583308, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在公钥密码体制中，加密密钥是不能公开的。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.2.2 公钥密码体制", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1501283681, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在公钥密码体制中，如果某一信息用私有密钥加密，那么，它必须用公开密钥解密。（</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.2.2 公钥密码体制", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1059625538, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在公钥密码体制中，如果某一信息用公开密钥加密，则必须用公开密钥解密。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.2.2 公钥密码体制", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 933116382, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数字签名必须保证报文的完整性，以防止伪造。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.3 数字签名", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1223035977, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在密码学中使用的散列函数一般具有单向性特点。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.4.1 报文鉴别", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 785622186, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MD5</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">比</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SHA-1 </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">更安全，但计算起来却要慢些。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.4.1 报文鉴别", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 133568795, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在实体鉴别中，公钥的分配以及认证公钥的真实性也是一个非常重要的问题。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.4.2 实体鉴别", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1705229948, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">不重数</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">(nonce)</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">就是一个不重复使用的大随机数，即“一次一数”。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.4.2 实体鉴别", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1545166280, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目前常用的密钥分配方式是设立认证中心</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CA</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.5 密钥分配", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 280201998, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Kerberos </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DES</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进行加密。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.5 密钥分配", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1902190691, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IPsec</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">是能够在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">层上提供互联网通信安全的单一协议。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.1 网络层安全协议", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1464793412, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IPSec</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">AH</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议提供源点鉴别、数据完整性和保密。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.1 网络层安全协议", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 199833242, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IPSec</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">封装的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组首部都是加密的。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.1 网络层安全协议", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1775685631, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">安全关联</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SA</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">是从源点到终点的双向连接。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.1 网络层安全协议", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1334076624, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">运输层广泛使用两个安全协议：</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SSL</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">与</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TLS</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.2 运输层安全协议", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 745618741, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SSL </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">作用在端系统应用层的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> HTTP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">和运输层之间，在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">之上建立起一个安全通道。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.2 运输层安全协议", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1611426635, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">应用层使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> SSL </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">最多的就是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> HTTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.2 运输层安全协议", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2056548834, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">PGP </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">目前已经成为了互联网的正式标准。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.3 应用层的安全协议", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1530992327, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">PGP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中，发送方使用私钥加密的对象是要发送的邮件。<br/></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.3 应用层的安全协议", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": 0, "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 959360824, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">PGP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">过程中，发送方需要使用三个不同的密钥。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.3 应用层的安全协议", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": 0, "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 811879092, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">防火墙能够在入侵已经开始，但还没有造成危害或在造成更大危害前，及时检测到入侵，以便尽快阻止入侵，把危害降低到最小。</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.7 系统安全：防火墙与入侵检测", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1013948864, "type": "10", "question": "<p>攻击者截获并记录了从A到B的数据，然后又从早些时候所截获的数据中提取出信息重新发往B称为（ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; ）。</p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>中间人攻击</p>", "B": "<p>口令猜测器和字典攻击</p>", "C": "<p>强力攻击</p>", "D": "<p>重放攻击</p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "网络安全", "from": "网络安全", "dir": "第7章/7.1 网络安全问题概述", "score": "5.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "5.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>中间人攻击</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>口令猜测器和字典攻击</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>强力攻击</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>重放攻击</p>"}]}, {"id": 308102693, "type": "10", "question": "<p>DES是一种block（块）密文的加密算法，是把数据加密成（ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;）块</p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>32</p>", "B": "<p>48</p>", "C": "<p>56</p>", "D": "<p>64</p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "网络安全", "from": "网络安全", "dir": "第7章/7.2.1 对称密钥密码体制", "score": "5.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "5.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>32</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>48</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>56</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>64</p>"}]}, {"id": 1459074171, "type": "10", "question": "<p>关于加密技术，下列错误的是（ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; ）。</p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>对称密码体制中加密算法和解密算法是保密的</p>", "B": "<p>密码分析的目的就是千方百计地寻找密钥或明文</p>", "C": "<p>对称密码体制的加密密钥和解密密钥是相同的</p>", "D": "<p>所有的密钥都有生存周期</p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "网络安全", "from": "网络安全", "dir": "第7章/7.2.1 对称密钥密码体制", "score": "5.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "5.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>对称密码体制中加密算法和解密算法是保密的</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>密码分析的目的就是千方百计地寻找密钥或明文</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>对称密码体制的加密密钥和解密密钥是相同的</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>所有的密钥都有生存周期</p>"}]}], "exam8": [{"id": 1257001263, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">基站控制器的英文缩写是</span><span style=\"font-size: 14px;\"><font face=\"Calibri, sans-serif\">（ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; ）。</font></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;MSC</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HLR&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BSC</span></p>", "D": "<p style=\"line-height:140%\">BTS</p><p><br/></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.1 无线局域网WLAN", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;MSC</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HLR&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BSC</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p style=\"line-height:140%\">BTS</p><p><br/></p>"}]}, {"id": 685372928, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">一个基本服务集</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BSS</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中可以有（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）个接入点</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">AP。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">或</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">任意多</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.1 无线局域网WLAN", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">或</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">任意多</span></p>"}]}, {"id": 243699557, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">无线局域网相对于有线网络的主要优点是<span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">（</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif;\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">）</span></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">可移动性</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输速度快</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">安全性高</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">抗干扰性强</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.1 无线局域网WLAN", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">可移动性</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输速度快</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">安全性高</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">抗干扰性强</span></p>"}]}, {"id": 1869882438, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WLAN</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的通信标准主要采用（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）标准。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE802.2&nbsp;&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE802.3</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE802.11</span></p>", "D": "<p style=\"line-height:140%\">&nbsp;IEEE802.16</p><p><br/></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.1 无线局域网WLAN", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE802.2&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE802.3</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE802.11</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p style=\"line-height:140%\">&nbsp;IEEE802.16</p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1739178962, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以下关于移动自组网络</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MANET</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的描述中，不正确的是<span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">（</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif;\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">）。</span></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">不需要固定通信网络基础设施</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">由一组无线移动节点组成</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络节点能够动态地进出网络</span></p>", "D": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">网络节点通常为无线</span>AP</p><p><br/></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.2 无线个人区域网WPAN", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">不需要固定通信网络基础设施</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">由一组无线移动节点组成</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络节点能够动态地进出网络</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">网络节点通常为无线</span>AP</p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1167497271, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WLAN</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">技术使用了哪种介质（ &nbsp; &nbsp; ）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">无线电波</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">双绞线</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">光波</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">沙浪</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.2 无线个人区域网WPAN", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">无线电波</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">双绞线</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">光波</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">沙浪</span></p>"}]}, {"id": 440676712, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">802.11</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议定义了无线网络的（ &nbsp; &nbsp; &nbsp; ）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层和数据链路层</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层和</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MAC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">层</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层和运输层</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层和数据链路层</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.2 无线个人区域网WPAN", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层和数据链路层</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层和</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MAC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">层</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层和运输层</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层和数据链路层</span></p>"}]}, {"id": 1579118254, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">GSM</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">移动通信系统中，采用的多址通信方式为<span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">（</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif;\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">）。</span></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FDMA</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TDMA</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;CDMA</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SDMA</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.3 蜂窝移动通信网", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FDMA</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TDMA</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;CDMA</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SDMA</span></p>"}]}, {"id": 1020004227, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">GSM</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">系统的工作方式为<span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">（</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif;\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">）。</span></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">同频单工</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">异频单工</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">全双工</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">半双工</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.3 蜂窝移动通信网", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">同频单工</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">异频单工</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">全双工</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">半双工</span></p>"}]}, {"id": 314170596, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">我国目前有三大运营商获得了</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">3G</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">牌照，其中，</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CDMA2000</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">是由（ &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）在运营。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国联通</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国移动</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国电信</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国铁通</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.3 蜂窝移动通信网", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国联通</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国移动</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国电信</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国铁通</span></p>"}]}], "exam9": [{"id": 922854175, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">能比较彻底地解决</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址耗尽的问题的措施的是</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">采用无类别编址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> CIDR</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;NAT</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">转换</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">引入</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IPv6&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-family:宋体\">使用移动</span>IP</p><p><br/></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.1.1  IPV4的介绍与地址短缺", "score": "8.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "8.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">采用无类别编址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> CIDR</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;NAT</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">转换</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">引入</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IPv6&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-family:宋体\">使用移动</span>IP</p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1809584469, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IPv6</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">没有给（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> &nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）单独分配地址空间，而是与单播地址共用同一地址范围。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">多播地址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">任播地址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">广播地址</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">不确定</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.1.1  IPV4的介绍与地址短缺", "score": "8.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "8.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">多播地址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">任播地址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">广播地址</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">不确定</span></p>"}]}, {"id": 779570923, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MPLS</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络中负责对进入分组进行转发等价类划分的是</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">边缘交换路由器</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">标记交换路由器</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ATM</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">交换机</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp; &nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-family:宋体\">无限多路路由器</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.2  MPLS交换及应用", "score": "8.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "8.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">边缘交换路由器</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">标记交换路由器</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ATM</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">交换机</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp; &nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-family:宋体\">无限多路路由器</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 203745228, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MPLS</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的标记分配和分发主要有以下哪些方式</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保守自主方式</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下游按需方式</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">自由保存方式</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保守保存方式</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.2  MPLS交换及应用", "score": "8.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "8.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保守自主方式</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下游按需方式</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">自由保存方式</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保守保存方式</span></p>"}]}, {"id": 1645329441, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">关于因特网中路由器和广域网中结点交换机叙述错误的是</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器用来互连不同的网络，结点交换机只是在一个特定的网络中工作。</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器专门用来转发分组，结点交换机还可以连接上许多主机。</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器和结点交换机都使用统一的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议。</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器根据目的网络地址找出下一跳（即下一个路由器），而结点交换机则根据目的站所接入的交换机号找出下一跳（即下一个结点交换机）。</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.2  MPLS交换及应用", "score": "8.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "8.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器用来互连不同的网络，结点交换机只是在一个特定的网络中工作。</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器专门用来转发分组，结点交换机还可以连接上许多主机。</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器和结点交换机都使用统一的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议。</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器根据目的网络地址找出下一跳（即下一个路由器），而结点交换机则根据目的站所接入的交换机号找出下一跳（即下一个结点交换机）。</span></p>"}]}, {"id": 1090475266, "type": "20", "question": "<p><br/></p><p>MPLS<span style=\"font-family:宋体\">使用标记交换（</span>Label&nbsp;Switching<span style=\"font-family:宋体\">），网络路由器只需要判别标记后即可进行转送处理。</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.2  MPLS交换及应用", "score": "6.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "6.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 648866407, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">应用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MPLS</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的数据包，不仅要在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSI</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">第二层（数据链结层）执行硬件式交换，还需完成第三层（网络层）软件式路由。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.2  MPLS交换及应用", "score": "6.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "6.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 77169496, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">P2P</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络通过直接交换来共享资源和服务、采用非集中式，各结点地位平等，兼作服务器和客户机。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.3 P2P技术及应用", "score": "6.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "6.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1699175357, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">集中式拓扑结构的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">P2P</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络，以</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Napster</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">为代表，无中心服务器，包括服务器的各实体对等；</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.3 P2P技术及应用", "score": "6.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "6.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 434211315, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分布式结构化拓扑结构的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">P2P</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络：以</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Pastry</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">等为代表，基于分布式散列表（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DHT</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）的分布式发现和路由算法；</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.3 P2P技术及应用", "score": "6.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "6.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1267727212, "type": "20", "question": "<p>IPv6 将首部长度固定部分定义为 20 字节，称为基本首部。</p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "下一代因特网", "from": "下一代因特网", "dir": "第9章/9.1.2 IPV6介绍与基本特点", "score": "6.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "6.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 679252033, "type": "20", "question": "<p>IPv6数据报中，所有的扩展首部和数据合起来叫做数据报的有效载荷(payload)或净负荷。&nbsp; &nbsp;&nbsp;</p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "下一代因特网", "from": "下一代因特网", "dir": "第9章/9.1.2 IPV6介绍与基本特点", "score": "6.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "6.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 237643938, "type": "20", "question": "<p>IPv6数据报中的&quot;下一个首部&quot;字段相当于 IPv4 的协议字段或可选字段。&nbsp;</p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "下一代因特网", "from": "下一代因特网", "dir": "第9章/9.1.2 IPV6介绍与基本特点", "score": "6.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "6.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1813496199, "type": "20", "question": "IPv6中的，当路由器发现”跳数限制“字段的值为零时，就要将此数据报丢弃。", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "下一代因特网", "from": "下一代因特网", "dir": "第9章/9.1.2 IPV6介绍与基本特点", "score": "6.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "6.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1161429620, "type": "20", "question": "<p>IPv6的六种扩展首部在RFC 1918文档中定义。</p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "下一代因特网", "from": "下一代因特网", "dir": "第9章/9.1.3 从IPV4过渡到IPV6的技术应用", "score": "6.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "6.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}], "work1": [{"id": 762619324, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">“三网合一”中的三网是指计算机网络、电话网、电信网。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.1 计算机网络在信息时代中的作用", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 52591249, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">互联网的两个重要特点是连通性与共享。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.1 计算机网络在信息时代中的作用", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1628378098, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">互联网</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">+</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">是指互联网上的创新应用。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.1 计算机网络在信息时代中的作用", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1207740631, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">互联网是相互连通的网络，因此不能对互联网进行严格管理。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.1 计算机网络在信息时代中的作用", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 631914760, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">当今世界上最大的计算机网络是电信网。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.1 计算机网络在信息时代中的作用", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2073552493, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">因特网起源于（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）网络。</span></p>", "level": "20", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARPANET</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Ethernet</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;CATV</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CERNET</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "中", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.2 互联网概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARPANET</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Ethernet</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;CATV</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CERNET</span></p>"}]}, {"id": 1480900430, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">人们把（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）年作为因特网的诞生时间。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1969</span></p>", "B": "<p>1983<br/></p>", "C": "<p>1985</p>", "D": "<p>1993<br/></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.2 互联网概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1969</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p>1983<br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p>1985</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>1993<br/></p>"}]}, {"id": 1043486627, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国目前最大的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ISP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国移动</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国联通</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国电信</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国网通</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.2 互联网概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国移动</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国联通</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国电信</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国网通</span></p>"}]}, {"id": 471854212, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在互联网的标准化中，负责近期工程技术研究的是( ）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ISO</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IRTF&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IETF&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IAB</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.2 互联网概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ISO</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IRTF&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IETF&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IAB</span></p>"}]}, {"id": 1926006265, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">所有的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RFC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">最终都将成为（ ）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">互联网标准</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">历史的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RFC&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">建议标准</span></p>", "D": "<p>ISO<span style=\"font-family:宋体\">标准</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.2 互联网概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">互联网标准</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">历史的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RFC&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">建议标准</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>ISO<span style=\"font-family:宋体\">标准</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1354390234, "type": "20", "question": "<p><span style=\";font-family:Calibri;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">客户服务器方式</span></span><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">中使用服务的主机称为服务器。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.3 互联网的组成", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 828896063, "type": "20", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">通信子网中，路由器主要作用是实现相同标准的网络之间互连。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.3 互联网的组成", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 391415824, "type": "20", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">电路交换不一定是面向连接的。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.3 互联网的组成", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1963073909, "type": "20", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">分组交换网可以使用面向连接的服务。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.3 互联网的组成", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1274005078, "type": "20", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">分组交换网中，分组在各结点存储转发时需要排队，这就会造成一定的时延。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.3 互联网的组成", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 702324363, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">中国教育和科研计算机网简称为（ &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span> <span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">）</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">CHINANET</span></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">EDUNET</span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">CERNET</span></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">UNINET</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.4 计算机网络在我国的发展", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">CHINANET</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">EDUNET</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">CERNET</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">UNINET</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 260716524, "type": "10", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">我国在（</span></span> &nbsp; <span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">）年正式接入互联网，并被国际承认。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">1980</span></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">1989</span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">1994</span></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">1997</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.4 计算机网络在我国的发展", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">1980</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">1989</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">1994</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">1997</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1819790529, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">目前负责中国互联网相关管理工作的机构是（</span> &nbsp; &nbsp;<span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">）。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">工信部</span></span></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">CNNIC</span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">CERNET</span></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">邮电部</span></span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.4 计算机网络在我国的发展", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">工信部</span></span></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">CNNIC</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">CERNET</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">邮电部</span></span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1109746978, "type": "10", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">我国第一个公用分组交换网</span> CNPAC <span style=\"font-family:宋体\">在（&nbsp;</span></span> &nbsp; <span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">）年建成运行。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>1980</p>", "B": "<p>1989</p>", "C": "<p>1994</p>", "D": "<p>1997</p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.4 计算机网络在我国的发展", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>1980</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>1989</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>1994</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>1997</p>"}]}, {"id": 538065415, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">计算机网络定义中出现的</span><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">“可编程的硬件”，表明这种硬件一定包含有中央处理机 。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.5  计算机网络的类别", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 117429112, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">从网络的作用范围进行分类，网络可以分为PAN、<span style=\"font-family:Calibri\">LAN</span>、（</span> &nbsp;<span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">）、WAN。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">城域网</span></span></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">广域网</span></span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">局域网</span></span></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">个人区域网</span></span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.5  计算机网络的类别", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">城域网</span></span></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">广域网</span></span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">局域网</span></span></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">个人区域网</span></span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1689086045, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">接入网本属于互联网的边缘部分。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.5  计算机网络的类别", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 983171262, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">从作用范围来分，校园网属于（</span> &nbsp; &nbsp;<span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">）。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">LAN</span></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">MAN</span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">WAN</span></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">PAN</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.5  计算机网络的类别", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">LAN</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">MAN</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">WAN</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">PAN</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 457693587, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">速率往往是指额定速率或标称速率，是实际运行的速率。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.6 计算机网络的性能", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1608652585, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">根据排队论的理论，当某信道的利用率增大时，该信道引起的时延也就迅速增加。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.6 计算机网络的性能", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1037020170, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">当信道的利用率增大时，该信道引起的时延迅速减少。</span><br/></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.6 计算机网络的性能", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 331171183, "type": "10", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">ISO<span style=\"font-family:宋体\">提出的网络体系结构是（</span></span> &nbsp;<span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">）。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">OSI</span></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">TCP/IP</span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">SNA</span></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">IEEE</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.7 计算机网络的体系结构", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">OSI</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">TCP/IP</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">SNA</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">IEEE</span></p>"}]}, {"id": 1886001728, "type": "10", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">目前互联网上使用的事实上的国际标准是（</span></span> &nbsp;<span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\"><span style=\"font-family:宋体\">）。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">OSI</span></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">TCP/IP</span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">SNA</span></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">IEEE</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.7 计算机网络的体系结构", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">OSI</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">TCP/IP</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">SNA</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">IEEE</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1448587941, "type": "20", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">TCP/IP <span style=\"font-family:宋体\">是三层体系结构。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.7 计算机网络的体系结构", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 872762246, "type": "20", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">OSI<span style=\"font-family:宋体\">体系结构定义有五层。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.7 计算机网络的体系结构", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 183689467, "type": "20", "question": "<p><span style=\";font-family:宋体;font-size:14px\">TCP/IP<span style=\"font-family:宋体\">在其最下面的网络接口层定义了具体功能。</span></span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第1章/1.7 计算机网络的体系结构", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1572652809, "type": "10", "question": "在我国第一个实现IPv6的网络是（&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;）。", "level": "10", "options": {"A": "<p>CHINANet</p>", "B": "<p>EDUNet<br/></p>", "C": "<p>CERNET2<br/></p>", "D": "<p>UNINET<br/></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "概述", "from": "概述", "dir": "第1章", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": 0, "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>CHINANet</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>EDUNet<br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p>CERNET2<br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>UNINET<br/></p>"}]}, {"id": 845782122, "type": "20", "question": "接入网用于将ISP的网络接入互联网。", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "概述", "from": "概述", "dir": "第1章", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 274150735, "type": "20", "question": "往返时间表示从发送方发送数据开始，到发送方收到来自接收方的确认，总共经历的时间。", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "概述", "from": "概述", "dir": "第1章", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1114112057, "type": "10", "question": "<p>互联网起源于（&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; ）网络。 &nbsp; &nbsp;</p><p></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>ARPANET &nbsp; &nbsp;</p><p></p>", "B": "<p>Ethernet &nbsp; &nbsp;</p><p></p>", "C": "<p>&nbsp;CATV &nbsp; &nbsp;</p><p></p>", "D": "<p>CERNET &nbsp; &nbsp;</p><p></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "互联网概述", "chapter": "概述", "from": "概述-互联网概述", "dir": "第1章", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>ARPANET &nbsp; &nbsp;</p><p></p>"}, {"key": "B", "value": "<p>Ethernet &nbsp; &nbsp;</p><p></p>"}, {"key": "C", "value": "<p>&nbsp;CATV &nbsp; &nbsp;</p><p></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>CERNET &nbsp; &nbsp;</p><p></p>"}]}], "work2": [{"id": 1759492572, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">各种网络在物理层互联时要求（）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据传输率和链路层协议相同</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据传输率相同，链路层协议可不同</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据传输率可不同，链路层协议相同</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据传输率和链路层协议都可不同</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据传输率和链路层协议相同</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据传输率相同，链路层协议可不同</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据传输率可不同，链路层协议相同</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据传输率和链路层协议都可不同</span></p>"}]}, {"id": 1317887537, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层的主要功能是实现（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）的正确的传输</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">位流</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">位流</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文</span></p>"}]}, {"id": 796587794, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSI</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">参考模型的层次中，（</span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-family:Calibri, sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）的数据传送单位是比特</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路层</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输层</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路层</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输层</span></p>"}]}, {"id": 220695671, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层的主要任务描述为确定与传输媒体的接口的一些特性。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1662330024, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输媒体的接口电气特性指明在接口电缆的各条线上出现的电压和电流的范围。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1103297933, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">当数字信号在模拟传输系统中传输时，在发送端和接收端分别需要</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">调制器和解调器</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">解调器和调制器</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">编码器和解码器</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">解码器和编码器</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">调制器和解调器</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">解调器和调制器</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">编码器和解码器</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">解码器和编码器</span></p>"}]}, {"id": 665817838, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">调制解调器（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Modem</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）的功能是实现（）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数字信号的编码</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数字信号的整形</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">模拟信号的放大</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-family:宋体\">数字信号与模拟信号</span><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">的转换</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数字信号的编码</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数字信号的整形</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">模拟信号的放大</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-family:宋体\">数字信号与模拟信号</span><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">的转换</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 94186435, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在计算机通信中，传输的是信号，把直接由计算机产生的数字信号进行传输的方式为（&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）传输</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">基带传输</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">宽带传输</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">调制</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">解调</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">基带传输</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">宽带传输</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">调制</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">解调</span></p>"}]}, {"id": 1514848292, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在同一时刻，通信双方可以同时发送数据的信道通信方式为（）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">半双工通信</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">单工通信</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据报</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">全双工通信</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">半双工通信</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">单工通信</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据报</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">全双工通信</span></p>"}]}, {"id": 943167769, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">某信道的信号传输率为</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1000Baud</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">，若想令其数据传输率达到</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">4kb/s</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">，则一个信号码元所取的有效离散值个数是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）（有效离散值个数是指有多少个组合）</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>16<br/></p>", "B": "<p>8</p>", "C": "<p>4</p>", "D": "<p>2</p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.2 信道的极限容量", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>16<br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p>8</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>4</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>2</p>"}]}, {"id": 518340218, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">通信系统必须具备的三个基本要素是</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">终端、电缆、计算机</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">信号发生器、通信线路、信号接收设备</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">信源、信道、信宿</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">终端、通信设施、接收设备</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.1.1 数据通信系统的模型", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">终端、电缆、计算机</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">信号发生器、通信线路、信号接收设备</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">信源、信道、信宿</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">终端、通信设施、接收设备</span></p>"}]}, {"id": 1425171077, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-family:宋体\">在下列多路复用技术中，（</span>&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;<span style=\"font-family:宋体\">）具有动态分配时隙的功能。</span> </p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-family:宋体\">同步时分多路复用</span>&nbsp;</p>", "B": "<p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-family: 宋体;\">统计时分多路复用</span>&nbsp;</p>", "C": "<p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-family: 宋体;\">频分多路复用</span>&nbsp; &nbsp;</p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">波分多路复用</span>&nbsp;&nbsp;</p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.2.1 频分复用、时分复用和统计时分复用", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-family:宋体\">同步时分多路复用</span>&nbsp;</p>"}, {"key": "B", "value": "<p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-family: 宋体;\">统计时分多路复用</span>&nbsp;</p>"}, {"key": "C", "value": "<p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-family: 宋体;\">频分多路复用</span>&nbsp; &nbsp;</p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">波分多路复用</span>&nbsp;&nbsp;</p>"}]}, {"id": 719272934, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,&#39;sans-serif&#39;\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在网络中，将语音与计算机产生的数字、文字、图形与图像同时传输，将语音信号数字化的技术是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,&#39;sans-serif&#39;\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-family:宋体\">差分</span>Manchester<span style=\"font-family:宋体\">编码</span>&nbsp;&nbsp;</p>", "B": "<p>PCM<span style=\"font-family:宋体\">技术</span>&nbsp;</p>", "C": "<p>Manchester<span style=\"font-family: 宋体;\">编码</span>&nbsp;&nbsp;</p>", "D": "<p>FSK<span style=\"font-family: 宋体;\">方法</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.2.1 频分复用、时分复用和统计时分复用", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-family:宋体\">差分</span>Manchester<span style=\"font-family:宋体\">编码</span>&nbsp;&nbsp;</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>PCM<span style=\"font-family:宋体\">技术</span>&nbsp;</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>Manchester<span style=\"font-family: 宋体;\">编码</span>&nbsp;&nbsp;</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>FSK<span style=\"font-family: 宋体;\">方法</span></p>"}]}, {"id": 1769630012, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">假设向量</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,&#39;sans-serif&#39;\">S</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">表示站</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,&#39;sans-serif&#39;\">S</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的码片向量，</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,&#39;sans-serif&#39;\"> T</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">表示其他任何站的码片向量。则两个不同站的码片序列正交，指的是向量</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,&#39;sans-serif&#39;\">S</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">和</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,&#39;sans-serif&#39;\">T</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的规格化内积都是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,&#39;sans-serif&#39;\">0</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">（</span><span style=\"font-size: 14px;\"><font face=\"Calibri, sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</font></span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.2.2 码分复用", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1327959569, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-family:宋体\">通常所说的</span>ADSL<span style=\"font-family:宋体\">是指（</span>&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;<span style=\"font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">上网方式</span><br/></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">电脑品牌</span><br/></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">网络服务商</span><br/></p><p><br/></p>", "D": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">网页制作技术</span>&nbsp;&nbsp;<br/></p><p><br/></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.3 ADSL技术", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">上网方式</span><br/></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">电脑品牌</span><br/></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">网络服务商</span><br/></p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体;\">网页制作技术</span>&nbsp;&nbsp;<br/></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 756328306, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-family:宋体\">个人计算机通过电话线拨号方式接入因特网时，应使用的设备是（</span>&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;<span style=\"font-family:宋体\">）。</span> </p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">交换机</span><br/></p><p><br/></p>", "B": "<p><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">调制解调器</span><br/></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">电话机</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">浏览器软件</span><br/></p><p><br/></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.3 ADSL技术", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">交换机</span><br/></p><p><br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">调制解调器</span><br/></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">电话机</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">浏览器软件</span><br/></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 63077463, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-family:宋体\">调制解调器的下行速率一般比上行速率高。（</span>&nbsp; &nbsp; &nbsp;<span style=\"font-family:宋体\">）</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.3 ADSL技术", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1201450477, "type": "20", "question": "<p>ADSL<span style=\"font-family:宋体\">调制解调器可以不用成对使用。（</span>&nbsp; &nbsp; &nbsp;<span style=\"font-family:宋体\">）</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第2章/2.3 ADSL技术", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 608846542, "type": "10", "question": "<p><span style=\"color: #333333; font-family: zuoyeFont_mathFont, &quot;Microsoft Yahei&quot;, 宋体, sans-serif; background-color: #FFFFFF;\">根据香农公式,在带宽为6000Hz，噪比为30dB的通信信道极限传输速率是多少Kbps？</span></p>", "level": "20", "options": {"A": "<p>20<br/></p>", "B": "<p>30</p>", "C": "<p>50</p>", "D": "<p>60</p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "中", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "物理层", "from": "物理层", "dir": "第2章/2.1.2 信道的极限容量", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>20<br/></p>"}, {"key": "B", "value": "<p>30</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>50</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>60</p>"}]}, {"id": 2050431779, "type": "10", "question": "<p>能够说明“信噪比越大信息的极限传输速率越高”的是(&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; )</p>", "level": "20", "options": {"A": "带宽&nbsp;", "B": "<p>傅里叶原理&nbsp;</p>", "C": "<p>香农原理</p>", "D": "<p>奈奎斯特原理</p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "中", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "物理层", "from": "物理层", "dir": "第2章/2.1.2 信道的极限容量", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "带宽&nbsp;"}, {"key": "B", "value": "<p>傅里叶原理&nbsp;</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>香农原理</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>奈奎斯特原理</p>"}]}, {"id": 1491382276, "type": "20", "question": "所谓信噪比就是信号的平均功率和总功率之比，常记为S/N，并用分贝（dB）作为度量单位。", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "物理层", "from": "物理层", "dir": "第2章/2.1.2 信道的极限容量", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 482340442, "type": "20", "question": "<p>时分多路复用是将传输频带分成N部分,每一个部分均可作为一个独立的传输信道使用。</p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "物理层", "from": "物理层", "dir": "第2章/2.2.1 频分复用、时分复用和统计时分复用", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2104264383, "type": "20", "question": "CDMA(码分多址)是采用扩频的码分多址技术，所有用户在同一时间、同一频段上，根据不同的编码获得业务信道。", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "物理层", "from": "物理层", "dir": "第2章/2.2.2 码分复用", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 822605045, "type": "20", "question": "<p>CDMA中的每个站都将被指派一个唯一的 m bit 码片序列。如果要发送比特 0，则发送自己的 m bit 码片序列。</p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "物理层", "from": "物理层", "dir": "第2章/2.2.2 码分复用", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 401903062, "type": "20", "question": "在CDMA中，令向量 S 表示站S的码片向量，令 T 表示其他任何站的码片向量。则S与T的规格化内积为1。", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "物理层", "from": "物理层", "dir": "第2章/2.2.2 码分复用", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}], "work3": [{"id": 1384148912, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">一般的适配器都包括了数据链路层和物理层这两层的功能。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.1.1 数据链路和帧", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 862782613, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路层封装的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">PDU</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">称为(&nbsp; &nbsp; &nbsp;)</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">比特流</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.1.1 数据链路和帧", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">比特流</span></p>"}]}, {"id": 291167734, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路除了物理线路外，还必须有（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）来控制这些数据的传输。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">软件</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">逻辑链路</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">通信协议</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网卡</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.1.1 数据链路和帧", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">软件</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">逻辑链路</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">通信协议</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网卡</span></p>"}]}, {"id": 1997042219, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路层的帧中封装的数据一般为上一层的（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">比特流</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.1.1 数据链路和帧", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">比特流</span></p>"}]}, {"id": 1442122508, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路层协议需要解决的三个基本问题是封装成帧、透明传输与（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">加密技术</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">身份验证</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">可靠机制</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">差错控制</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.1.2 三个基本问题", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">加密技术</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">身份验证</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">可靠机制</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">差错控制</span></p>"}]}, {"id": 732078177, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路层中使用最为广泛的检错技术是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">海明码检验</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">循环冗余检验</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">奇偶检验</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">公钥加密</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.1.2 三个基本问题", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">海明码检验</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">循环冗余检验</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">奇偶检验</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">公钥加密</span></p>"}]}, {"id": 160463170, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CRC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">检验中，若得出的余数为</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">，则判定这个帧</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">100%</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">没有差错。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.1.2 三个基本问题", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1277867672, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">某</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CRC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">生成多项式</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">P</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">有</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">n</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">位，则其冗余码应该是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）位。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">n-1</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">n</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">n+1&nbsp;&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">32</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.1.2 三个基本问题", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">n-1</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">n</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">n+1&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">32</span></p>"}]}, {"id": 12969182, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">PPP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧的标志字段等于</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0x</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">80</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">7e</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ff</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">88</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.2 点对点协议PPP", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">80</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">7e</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ff</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">88</span></p>"}]}, {"id": 1722989875, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">所有的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> PPP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧的长度都是整数字节。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.2 点对点协议PPP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 625863497, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">PPP </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">协议用在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> SONET/SDH </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">链路时，采用零比特填充方法来实现透明传输。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.2 点对点协议PPP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2067432362, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在目前的局域网中，（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）拓扑最为常见。</span>&nbsp;&nbsp; <br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">星形</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">总线</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">环形</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网状</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.3.1 局域网的数据链路层", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">星形</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">总线</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">环形</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网状</span></p>"}]}, {"id": 1508399247, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">世界上第一个以太网的规约是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DIX Ethernet V2</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE 802.3</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSI/RM&nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></p>", "D": "<p>TCP/IP</p><p></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.3.1 局域网的数据链路层", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DIX Ethernet V2</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE 802.3</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSI/RM&nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>TCP/IP</p><p></p>"}]}, {"id": 495097541, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE 802</span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">委员会就将数据链路层拆成两个子层：网络接口层与媒体接入控制。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.3.1 局域网的数据链路层", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1919954726, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目前厂商生产的适配器上不仅装有</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> MAC </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议还有</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> LLC </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.3.1 局域网的数据链路层", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 351810129, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网使用面向连接的工作方式。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.3.2 CSMA-CD协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 692074696, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10BASE-T</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">T</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">表示使用的传输媒体是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">粗同轴电缆</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">细同轴电缆</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">双绞线</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">光缆</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.1 使用集线器的星形拓扑", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">粗同轴电缆</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">细同轴电缆</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">双绞线</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">光缆</span></p>"}]}, {"id": 254660909, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10BASE-T</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BASE</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">表示（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">基带信号</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">宽带信号</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">基本速率</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">原始以太网</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.1 使用集线器的星形拓扑", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">基带信号</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">宽带信号</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">基本速率</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">原始以太网</span></p>"}]}, {"id": 1137184611, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">由</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HUB</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">组建的以太网属于交换式以太网。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.1 使用集线器的星形拓扑", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 107183289, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">通过协议的控制，可以让多个站在以太网上同时工作而不发生碰撞。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.2 以太网的信道利用率", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 977119999, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网的站点在发送帧时，如果经过</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2τ</span><span style=\"font-size: 14px;font-family:宋体\">后还没有检测到冲突，则本次发送不会再出现冲突了。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.2 以太网的信道利用率", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 418071504, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传统以太网在实际应用中，平均到每个站点的速率往往达不到</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10Mbps</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.2 以太网的信道利用率", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2128091189, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">理想情况下以太网的极限信道利用率为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">a/(1+a)</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1/(1+a)&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1/a</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">(a+1)/a</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.2 以太网的信道利用率", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">a/(1+a)</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1/(1+a)&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1/a</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">(a+1)/a</span></p>"}]}, {"id": 1552265494, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MAC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址由互联网协议下属机构负责分配与管理。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.3 以太网的MAC层", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1030968907, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网只有一种标准，那就是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">802.3</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">标准。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.3 以太网的MAC层", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 320925356, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE 802.3</span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">与</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DIX V2</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MAC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">帧格式主要区别在第</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">个字段的定义上。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.3 以太网的MAC层", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1476091106, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网帧格式规定，其数据部分最长为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）字节。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">64&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">128</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1000</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1500</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.4.3 以太网的MAC层", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">64&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">128</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1000</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1500</span></p>"}]}, {"id": 900265415, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用双绞线组建以太网时，其网线最大长度为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）米。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">50</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">64</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">100</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.5.1 在物理层扩展以太网", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">50</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">64</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">100</span></p>"}]}, {"id": 194349624, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">当以太网的连接距离超过</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">100</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">米时，在物理层上扩展范围最好的方法是使用（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">双绞线</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">光缆</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">同轴电缆</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">无线电</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.5.1 在物理层扩展以太网", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">双绞线</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">光缆</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">同轴电缆</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">无线电</span></p>"}]}, {"id": 1311832190, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HUB</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">组建以太网可以隔离广播域。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.5.1 在物理层扩展以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 46868916, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目前在数据链路层扩展局域网是使用（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）设备。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">集线器</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">转发器</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">交换机</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.5.2 在数据链路层扩展以太网", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">集线器</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">转发器</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">交换机</span></p>"}]}, {"id": 1622724329, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">当以太网出现环路时，可以使用（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）协议避免广播风暴的出现。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CSMA/CD&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">STP&nbsp; &nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CRC&nbsp;&nbsp;</span></p>", "D": "<p>FTTx</p><p><br/></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.5.2 在数据链路层扩展以太网", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CSMA/CD&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">STP&nbsp; &nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CRC&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>FTTx</p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1097230282, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">交换机与网桥是两个不同工作原理的以太网设备。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.5.2 在数据链路层扩展以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 83940608, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">虚拟局域网其实只是局域网给用户提供的一种服务，而并不是一种新型局域网。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.5.2 在数据链路层扩展以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1542351461, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">速率达到或超过</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> 100 Mb/s </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的以太网称为高速以太网。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.1 100BASE-T以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1378028017, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">100BASE-T </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">以太网的最短帧长为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）字节。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">32</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">48</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">64</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">128</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.1 100BASE-T以太网", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">32</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">48</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">64</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">128</span></p>"}]}, {"id": 726027694, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1000BASE-T</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">要求使用的双绞线必须是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）类线以上。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">3</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">4</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">超</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.2 吉比特以太网", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">3</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">4</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">超</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>"}]}, {"id": 154395267, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10 </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">吉比特以太网与</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> 10 Mb/s</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">，</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">100 Mb/s </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">和</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> 1 Gb/s </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网的帧格式完全相同。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.3 10吉比特和100吉比特以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1876999140, "type": "20", "question": "<p><br/></p><p>10 <span style=\"font-family:宋体\">吉比特以太网没有保留</span> 802.3 <span style=\"font-family:宋体\">标准规定的以太网最小和最大帧长，以便于升级。（</span>&nbsp;&nbsp; <span style=\"font-family:宋体\">）</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.3 10吉比特和100吉比特以太网", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 6852127, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10GBASE-T</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以太网中使用的双绞线必须是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）类线以上。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5E</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">6</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">6A</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第3章/3.6.3 10吉比特和100吉比特以太网", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5E</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">6</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">6A</span></p>"}]}], "work4": [{"id": 2027826667, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据报是面向连接的服务。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.1 网络层提供的两种服务", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1586217676, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目前互联网使用较为广泛的是虚电路服务。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.1 网络层提供的两种服务", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 489041922, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下列协议属于网际层的是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ICMP</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CSMA/CD&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP&nbsp;&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.1 虚拟互连网络", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ICMP</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CSMA/CD&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span></p>"}]}, {"id": 1930676583, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议的虚拟互连网络可简称为</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.1 虚拟互连网络", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 362536862, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址的编址方法有（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）种。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2</span></p>", "B": "<p>3</p>", "C": "<p>4</p>", "D": "<p>5</p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.2 分类的 IP 地址", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p>3</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>4</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>5</p>"}]}, {"id": 1783198963, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">211.85.1.122</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">属于（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）类</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>A</p>", "B": "<p>B</p>", "C": "<p>C</p>", "D": "<p>D</p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "网络层", "from": "网络层", "dir": "第4章/4.2.2 分类的 IP 地址", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>A</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>B</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>C</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>D</p>"}]}, {"id": 1211502036, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址表示合法的是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">256.123.9.1</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0.127.1.0&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">192.168.40.100&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">200.3.6</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.2 分类的 IP 地址", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">256.123.9.1</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0.127.1.0&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">192.168.40.100&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">200.3.6</span></p>"}]}, {"id": 215055210, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器的每一个接口都有一个不同网络号的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.2 分类的 IP 地址", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1656623183, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址是数据链路层和物理层使用的地址。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.3 IP 地址与硬件地址", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1710473179, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MAC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址共有（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">bit</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">16&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">32&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">48</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">128</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.3 IP 地址与硬件地址", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">16&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">32&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">48</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">128</span></p>"}]}, {"id": 1000428604, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的作用是从网络层使用的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址，解析出在数据链路层使用的硬件地址。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.4 地址解析协议 ARP", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2122023538, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARP </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">响应分组使用广播帧。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.4 地址解析协议 ARP", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1546214231, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Windows</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中查看本机</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">高速缓存的命令是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">”ARP&nbsp; -S”</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">。</span> <span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.4 地址解析协议 ARP", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 840364936, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">由</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ICMP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议直接调用，属于自动协议。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.4 地址解析协议 ARP", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 281250029, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">一个</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据报由</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">20</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">个字节的首部及可变长度的数据部分组成。。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.5 IP 数据报的格式", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 894148356, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据报的最大长度为</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> 65535 </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">字节。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.5 IP 数据报的格式", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 188298361, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">只有当</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组首部中的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DF</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">位为</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1 </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">时才允许分片。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.5 IP 数据报的格式", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1339319743, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器采用默认路由可以减少路由表所占用的空间和搜索路由表所用的时间。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.6 IP 层转发分组的流程", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 763443856, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器进行分组转发的依据是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组的目的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.2.6 IP 层转发分组的流程", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 620144236, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">划分子网纯属一个单位内部的事情。单位对外仍然表现为没有划分子网的网络。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.1 划分子网", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2057600833, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">子网掩码中的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">对应为网络号和子网号。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.1 划分子网", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1485903778, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> 141.14.72.24</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">，子网掩码是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> 255.255.192.0</span><span style=\"font-size: 14px;font-family:宋体\">，其网络地址为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">141.14.64.0</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">141.14.52.0</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">141.14.32.0</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">141.14.128.0</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.1 划分子网", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">141.14.64.0</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">141.14.52.0</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">141.14.32.0</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">141.14.128.0</span></p>"}]}, {"id": 964603015, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">B</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">类</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址默认的子网掩码为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.0.0.0&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.0.0</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.255.0&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.255.255&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.1 划分子网", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.0.0.0&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.0.0</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.255.0&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.255.255&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>"}]}, {"id": 522995192, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在划分子网的情况下，从</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址能唯一地得出网络地址来。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.2 使用子网时分组的转发", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2098797277, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在划分子网情况下，路由器转发分组时不再考虑特定主机路由。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.2 使用子网时分组的转发", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1405530942, "type": "20", "question": "<p><br/></p><p><span style=\"font-family:宋体\">网络地址可以由</span>IP<span style=\"font-family:宋体\">地址与子网掩码进行逻辑或运算得到。（</span> <span style=\"font-family: 宋体\">）</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.2 使用子网时分组的转发", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 375513460, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">相对分类的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址而言，在划分子网的情况下，路由表项将增加（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）内容。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下一跳</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目的网络地址</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">子网掩码</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">生存时间</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.2 使用子网时分组的转发", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下一跳</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目的网络地址</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">子网掩码</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">生存时间</span></p>"}]}, {"id": 1951316393, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CIDR</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">编址技术的出现源于划分子网时出现的问题。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.3 无分类编址 CIDR", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1245470346, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CIDR</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">仍然沿用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址的类别。（</span> <span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.3 无分类编址 CIDR", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 686421999, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> CIDR </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">时，路由表中的每个项目由“网络前缀”和“下一跳地址”组成。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.3 无分类编址 CIDR", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 248941760, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CIDR</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">192.168.40.0/22</span><span style=\"font-size: 14px;font-family:宋体\">的掩码为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.0.0</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.252.0&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.255.0&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.255.255</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.3 无分类编址 CIDR", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.0.0</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.252.0&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.255.0&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.255.255</span></p>"}]}, {"id": 1820599589, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CIDR</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">记法中，</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10/10</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">表示的掩码为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.0.0.0&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.192.0.0</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.0.0</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.255.0&nbsp;</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.3.3 无分类编址 CIDR", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.0.0.0&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.192.0.0</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.0.0</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">255.255.255.0&nbsp;</span></p>"}]}, {"id": 1299315206, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">理想的路由选择算法在实际应用中是不存在的。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.1 有关路由选择协议的几个基本概念", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 593400699, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">自适应路由选择的特点是简单和开销较小。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.1 有关路由选择协议的几个基本概念", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 17573980, "type": "10", "question": "<p><br/></p><p><span style=\"font-family:宋体\">互联网有两大类路由选择协议：</span>IGP<span style=\"font-family:宋体\">与（</span>&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style=\"font-family:宋体\">）</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EGP</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARP&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.1 有关路由选择协议的几个基本概念", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EGP</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARP&nbsp;&nbsp;</span></p>"}]}, {"id": 1744421041, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">内部网关协议</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IGP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">有多种，最常见的有</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">与（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EGP&nbsp;&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARP&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.1 有关路由选择协议的几个基本概念", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EGP&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARP&nbsp;&nbsp;</span></p>"}]}, {"id": 1168546194, "type": "10", "question": "<p><br/></p><p><span style=\"font-family:宋体\">外部网关协议中目前使用最多的是（</span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style=\"font-family:宋体\">）</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EGP</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IGRP&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EIGRP</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BGP-4</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.1 有关路由选择协议的几个基本概念", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EGP</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IGRP&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EIGRP</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BGP-4</span></p>"}]}, {"id": 462700279, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">内部网关协议</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IGP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中最先得到广泛使用的协议是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EGP</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;ARP</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.2 内部网关协议RIP", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">EGP</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;ARP</span></p>"}]}, {"id": 1580166157, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">认为不可达网络的距离为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">15</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">16</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">25</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.2 内部网关协议RIP", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">15</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">16</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">25</span></p>"}]}, {"id": 1008469358, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用固定的时间间隔交换路由信息。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.2 内部网关协议RIP", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 315218499, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RIP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">与网络中所有路由器交换信息。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.2 内部网关协议RIP", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1891070628, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用采用分布式的距离矢量协议。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.3 内部网关协议OSPF", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 356481503, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进行路由信息的传送。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.3 内部网关协议OSPF", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1810636336, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSPF</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">不支持支持可变长度的子网划分。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.3 内部网关协议OSPF", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1239004949, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">整个的路由器结构可划分为两大部分：路由选择部分与（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）部分。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组转发</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址缓存</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">转发表</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由表</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.5 路由器的构成", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分组转发</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址缓存</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">转发表</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由表</span></p>"}]}, {"id": 797396086, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由表是根据路由选择算法得出的。而转发表是从路由表得出的。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.5 路由器的构成", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 208987307, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器中的输入或输出队列产生溢出是造成分组失序的重要原因。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.5 路由器的构成", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1646378380, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">通过总线交换的路由器需要路由选择处理机的干预。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.5 路由器的构成", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 654109634, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">自治系统之间的路由选择必须考虑有关技术。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.4 外部网关协议BGP", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1519868184, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BGP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议中，每一个自治系统中至少要选择一个路由器作为该自治系统的（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">管理员</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">发言人</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">代理</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">缓存结点</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.4 外部网关协议BGP", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">管理员</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">发言人</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">代理</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">缓存结点</span></p>"}]}, {"id": 422680414, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器是（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）层设备。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.4.5 路由器的构成", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输</span></p>"}]}, {"id": 2132750259, "type": "10", "question": "<p><br/>RFC 1918定义的第2个地址块前缀为（<span style=\"white-space: pre;\">\t\t\t</span>）位。</p>", "level": "20", "options": {"A": "<p>8</p>", "B": "<p>12</p>", "C": "<p>16</p>", "D": "<p>24</p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "中", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.5.1 虚拟专用网VPN", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>8</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>12</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>16</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>24</p>"}]}, {"id": 1573700756, "type": "20", "question": "<p><br/>RFC 1918定义的IP地址可以用在互联网中。</p>", "level": "20", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "中", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.5.1 虚拟专用网VPN", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 867802569, "type": "20", "question": "<p><br/>使用加密技术就可以实现虚拟专用网。</p>", "level": "20", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "中", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.5.1 虚拟专用网VPN", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 275198506, "type": "20", "question": "<p><br/>一个机构和某些外部机构共同建立的虚拟专用网 VPN 又称为内联网。</p>", "level": "20", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "中", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.5.1 虚拟专用网VPN", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1985268495, "type": "20", "question": "<p><br/>VPN技术不是基于 TCP/IP 协议的技术。</p>", "level": "20", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "中", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.5.1 虚拟专用网VPN", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 720320837, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">应用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">NAT</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">技术不需要使用全球</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.5.2 网络地址转换NAT", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 148689318, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传统的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> NAT</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">技术使用端口进行地址转换。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.5.2 网络地址转换NAT", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1854568091, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">效率最高的地址转换技术是基于端口的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">NAT</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">。（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.5.2 网络地址转换NAT", "score": "1.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "1.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1333202940, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">内部主机与外部主机通信时，在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">NAT</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">路由器上发生了（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）次地址转换。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">3</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">4</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第4章/4.5.2 网络地址转换NAT", "score": "3.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "3.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">3</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">4</span></p>"}]}], "work5": [{"id": 1644106263, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> OSI </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">模型中，提供端到端连接服务功能的层次是<span style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 14px;\">（ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;）。</span></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路层</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">运输层</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">应用层</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.1 运输层协议概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据链路层</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">运输层</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">应用层</span></p>"}]}, {"id": 1202498376, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">应用层的各种进程通过（ &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-family:Calibri, sans-serif\">&nbsp;</span></span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）实现与运输实体的交互。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">程序</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端口</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进程</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">调用</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.1 运输层协议概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">程序</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端口</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进程</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">调用</span></p>"}]}, {"id": 2051479694, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输层中具有不可靠传输的协议是（ &nbsp; &nbsp;）。</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARP</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.2 用户数据报协议UDP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ARP</span></p>"}]}, {"id": 1479848419, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">欲保证一个报文可靠、无差错的传输到接收端，</span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-family:Calibri, sans-serif\">下列哪种说法正确（ &nbsp; &nbsp; ）。</span></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP最适合</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP&nbsp;<span style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 14px;\">最适合</span></span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">两个都可以</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">不能比较</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.2 用户数据报协议UDP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP最适合</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP&nbsp;<span style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 14px;\">最适合</span></span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">两个都可以</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">不能比较</span></p>"}]}, {"id": 1055020740, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下述的哪一种协议是不属于</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP/IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">模型的协议（ &nbsp;）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ICMP</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HDLC</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.2 用户数据报协议UDP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ICMP</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HDLC</span></p>"}]}, {"id": 483389241, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">协议校验的数据是（ &nbsp; ）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">首部＋伪首部</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">首部</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">首部＋数据</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">伪首部＋数据</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.2 用户数据报协议UDP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">首部＋伪首部</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">首部</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">首部＋数据</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">伪首部＋数据</span></p>"}]}, {"id": 1924957210, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中伪首部中的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址内容和编排顺序是（ &nbsp;）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">只有源</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">只有目的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">源</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址＋目的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">+</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">源</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.2 用户数据报协议UDP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">只有源</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">只有目的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">源</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址＋目的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">+</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">源</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span></p>"}]}, {"id": 1399479679, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">的主要功能是（ &nbsp; &nbsp;）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进行数据分组</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保证可靠传输</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">确定数据传输路径</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">提高传输速度</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.3 传输控制协议TCP概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进行数据分组</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保证可靠传输</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">确定数据传输路径</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">提高传输速度</span></p>"}]}, {"id": 827847248, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> TCP/IP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">参考模型中</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议工作在（ &nbsp; ）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">应用层</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">互连层</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输层</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">主机</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">-</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.3 传输控制协议TCP概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">应用层</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">互连层</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输层</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">主机</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">-</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层</span></p>"}]}, {"id": 386173621, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文中确认序号指的是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;（ &nbsp; &nbsp; &nbsp;）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">已经收到的最后一个数据序号</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">期望收到的第一个字节序号</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">出现错误的数据序号</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">请求重传的数据序号</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.3 传输控制协议TCP概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">已经收到的最后一个数据序号</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">期望收到的第一个字节序号</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">出现错误的数据序号</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">请求重传的数据序号</span></p>"}]}, {"id": 1978803094, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">（ &nbsp; &nbsp; &nbsp;）的功能不属于</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议的职责。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端到端的流量控制</span></p>", "B": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">重传出错或被丢弃的数据</span></p><p><br/></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">识别接收次序与发送次序不同的数据</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">发现网络错误时候报告网络错误</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.3 传输控制协议TCP概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端到端的流量控制</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">重传出错或被丢弃的数据</span></p><p><br/></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">识别接收次序与发送次序不同的数据</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">发现网络错误时候报告网络错误</span></p>"}]}, {"id": 1272969419, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">关于</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">和</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端口</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">,</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下列哪种说法是正确是（ &nbsp; &nbsp; ）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">和</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分别拥有自己的端口号</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">,</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">它们互不干扰</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">, </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">可以共共存于同一台主机。</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">和</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分别拥有自己的端口号</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">,</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">但它们不能共享于同一台主机。</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">和</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的端口没有本质区别，它们可以共存于同一台主机。</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">当一个</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">连接建立时，它们互不干扰，不能共存于同一台主机。</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.3 传输控制协议TCP概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">和</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分别拥有自己的端口号</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">,</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">它们互不干扰</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">, </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">可以共共存于同一台主机。</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">和</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分别拥有自己的端口号</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">,</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">但它们不能共享于同一台主机。</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">和</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的端口没有本质区别，它们可以共存于同一台主机。</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">当一个</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">连接建立时，它们互不干扰，不能共存于同一台主机。</span></p>"}]}, {"id": 697078060, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议是面向连接的协议</span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-family:Calibri, sans-serif\">，</span></span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">提供连接的功能是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">( &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; )</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">全双工</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">.</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">单工</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">半双工</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">单方向</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.4 可靠传输的工作原理", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">全双工</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">.</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">单工</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">半双工</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">单方向</span></p>"}]}, {"id": 242890241, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP/IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">参考模型中</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">,</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">运输层的主要作用是在互联网络的源主机和目的主机对等实体之间建立用于会话的（ &nbsp; &nbsp;）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理连接</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">操作连接</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端到端连接</span></p>", "D": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">控制连接</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.4 可靠传输的工作原理", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理连接</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">操作连接</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端到端连接</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">控制连接</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 549600440, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">可靠的传输协议中的“可靠”指的是（ &nbsp; &nbsp; ）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用面向连接的会话</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用“尽力而为”的传输</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">用滑动窗口来维持可靠性</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用确认机制来确保传输的数据不丢失</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.4 可靠传输的工作原理", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用面向连接的会话</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用“尽力而为”的传输</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">用滑动窗口来维持可靠性</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用确认机制来确保传输的数据不丢失</span></p>"}]}, {"id": 1162478547, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文中确认序号指的是<span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">（ &nbsp; &nbsp; ）。</span></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">已经收到的最后一个数据序号</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">期望收到的第一个字节序号</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">出现错误的数据序号</span></p>", "D": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">请求重传的数据序号</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.5 TCP报文段的首部格式", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">已经收到的最后一个数据序号</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">期望收到的第一个字节序号</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">出现错误的数据序号</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">请求重传的数据序号</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 456644660, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">报文的首部最小长度是（&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）字节。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">30&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;25&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">40&nbsp;&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">20</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.5 TCP报文段的首部格式", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">30&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;25&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">40&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">20</span></p>"}]}, {"id": 2045079913, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的确认是对接收到的数据中（ &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-family:Calibri, sans-serif\">&nbsp;</span></span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）</span> <span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">表示确认。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">最高序号</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">第一个序号</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">第二个序号</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">倒数第二个序号</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.6 TCP可靠传输的实现", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">最高序号</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">第一个序号</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">第二个序号</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">倒数第二个序号</span></p>"}]}, {"id": 1035972271, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议是采用（</span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-family:Calibri, sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）进行编号的。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">按报文段</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">字节</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据帧</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据报</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.6 TCP可靠传输的实现", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">按报文段</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">字节</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据帧</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据报</span></p>"}]}, {"id": 309151616, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议工作时，为了提高效率，有时候并不会对收到的数据报立刻确认，该说法是（ &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-family:Calibri, sans-serif\">&nbsp;</span></span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）的。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.6 TCP可靠传输的实现", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1884953829, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">规定接收数据时必须按顺序接收，该说法是（ &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-family:Calibri, sans-serif\">&nbsp;</span></span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）的</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.6 TCP可靠传输的实现", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 178447132, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">采用（ &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）的方式进行流量控制。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">可变发送窗口</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">固定发送窗口</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">固定接收窗口</span></p>", "D": "<p>以上都不是<br/></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.7 TCP的流量控制", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">可变发送窗口</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">固定发送窗口</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-family: 宋体; font-size: 14px;\">固定接收窗口</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>以上都不是<br/></p>"}]}, {"id": 1232949586, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif;\">TCP</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">每发送一个报文段，就启动一个定时器。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.7 TCP的流量控制", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 219647720, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">拥塞控制中的慢启动是指发送的数据报每次增加一个。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.8 TCP的拥塞控制", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1673865165, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">当拥塞窗口增加到门限窗口时，拥塞窗口增长速度降为线形增长，此为拥塞避免。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.8 TCP的拥塞控制", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1102249006, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进入拥塞避免时，拥塞窗口不再增加。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.8 TCP的拥塞控制", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 664769795, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">门限窗口比拥塞窗口更小</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.8 TCP的拥塞控制", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 72165988, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议中，连接管理的方法为三次握手机制。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.9 TCP的运输连接管理", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 954702778, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">建立连接时，三次握手的机制可以防止超时失效报文的干扰。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.9 TCP的运输连接管理", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2088946160, "type": "20", "question": "<p>TCP通过<span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">三次握手的方式释放连接。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第5章/5.9 TCP的运输连接管理", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}], "work6": [{"id": 285924459, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目前广域网的域名服务器使用递归查询居多。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.1 域名系统DNS", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2012771660, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">域名</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">www.abc.com</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在一般情况下属于（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）网站。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">教育</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">政府</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">商业</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">军事</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.1 域名系统DNS", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">教育</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">政府</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">商业</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">军事</span></p>"}]}, {"id": 1436880289, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在互联网上共有（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）个不同的根域名服务器。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">13</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.1 域名系统DNS", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">5</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">10</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">13</span></p>"}]}, {"id": 731030146, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">文件传送协议</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进行运输服务。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.2 文件传送协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 138443751, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的服务器进程只有一个主进程，负责所有</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">请求的处理工作。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.2 文件传送协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1848447192, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在现在的网络中应用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">时，由于防火墙的存在，</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的数据端口将不再使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">20</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端口。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.2 文件传送协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1276815677, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进行控制连接时使用的默认端口号为(&nbsp; &nbsp; )</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">20</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">21</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">80</span></p>", "D": "<p>443</p><p></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.2 文件传送协议", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">20</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">21</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">80</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>443</p><p></p>"}]}, {"id": 11921267, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络管理是指对网络进行行政上的管理。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.3 简单网络管理协议SNMP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1196446857, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SNMP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的网络管理由三个部分组成：</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SNMP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">、</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SMI</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">与</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MIB</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.3 简单网络管理协议SNMP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 624815594, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SMI</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的功能之一是在网络上传送的管理数据应如何编码。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.3 简单网络管理协议SNMP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2078966479, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SNMP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议中的管理程序使用（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）中信息的值对网络进行管理。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SMI&nbsp;&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MIB</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ASN</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ISO</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.3 简单网络管理协议SNMP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SMI&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MIB</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ASN</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ISO</span></p>"}]}, {"id": 1507351328, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">超媒体与超文本都是指包含链接的文本。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.1 万维网WWW", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 477268326, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTML</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">是超文本传送协议的简称。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.1 万维网WWW", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1914711643, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">是一个应用层协议，它使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> UDP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">连接进行传送。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.1 万维网WWW", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 922394513, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）是互联网资源的位置表示形式。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WWW</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">URL</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WEB</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.2 统一资源定位符URL", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WWW</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">URL</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WEB</span></p>"}]}, {"id": 346567922, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目前互联网中使用最多的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">URL</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议是</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FTP</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">NEWS</span></p>", "D": "<p>TELNET</p><p><br/></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.2 统一资源定位符URL", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">FTP</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">NEWS</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>TELNET</p><p><br/></p>"}]}, {"id": 1788202455, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">URL</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">对其中的字符大写或小写有明确要求。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.2 统一资源定位符URL", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1262707208, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">URL</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">http://jwgl.hbeu.cn:8080/hbgcxy</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">表明资源使用的端口不是默认的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端口。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.2 统一资源定位符URL", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 253612110, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">从层次的角度看，</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">是面向事务的应用层协议。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.3 超文本传送协议HTTP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1842047139, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议本身是无连接的，但却使用了面向连接的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> TCP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">向上提供的服务。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.3 超文本传送协议HTTP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1136132484, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HTTP/1.0 </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">协议使用了持续连接。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.3 超文本传送协议HTTP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 988654864, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&lt;HEAD&gt; </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">标签表明这是一个头部的开始。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.4 万维网的文档", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 417022581, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&lt;H1&gt;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">标签表明这是一个段落的开始。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.4 万维网的文档", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2122849110, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&lt;/BODY&gt;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">标签表明主体至此结束。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.4 万维网的文档", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1025722604, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">全文检索搜索引擎并不采集网站的任何信息。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.5 万维网的信息检索系统", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1912440354, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目前使用量最大的搜索引擎基本都是全文检索搜索引擎。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.5 万维网的信息检索系统", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 172330333, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">博客与曾经流行的个人网站在本质上是相同的。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.6 博客、微博和轻博", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1323367059, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">每条微博的字数一般限制为</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">140</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">字。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.6 博客、微博和轻博", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 751670260, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">轻博客是一种介于博客和微博之间的网络服务，为用户提供生成内容表达自己的平台。</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.4.6 博客、微博和轻博", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1667809546, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下列协议中，（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）协议是用于发送电子邮件的。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">POP3</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IMAP</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SMTP</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MIME</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.5 电子邮件", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">POP3</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IMAP</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SMTP</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MIME</span></p>"}]}, {"id": 1096181359, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SMTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">连接进行通信。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.5 电子邮件", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 654524224, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">电子邮件首部关键字“</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">”表示对方回信所用的地址。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.5 电子邮件", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 99669925, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">用户取电子邮件是通过</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">POP3</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议到发件人的邮件服务器上读取。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.5 电子邮件", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1541303430, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MIME</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议是取代</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SMTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的新一代邮件协议。（</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.5 电子邮件", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 511236828, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DHCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的发现报文通过广播方式传输。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.6 动态主机配置协议DHCP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2082894641, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DHCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">客户获得分配的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址后，将一直使用此</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.6 动态主机配置协议DHCP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1376978962, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DHCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">客户使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TCP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议获得</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">地址服务。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第6章/6.6 动态主机配置协议DHCP", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 468179625, "type": "10", "question": "<p>通过（&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; ）协议可以在网络中动态地获得IP地址。</p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>DHCP</p>", "B": "<p>DNS</p>", "C": "<p>SMTP</p>", "D": "<p>IP</p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "应用层", "from": "应用层", "dir": "第6章/6.6 动态主机配置协议DHCP", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>DHCP</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>DNS</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>SMTP</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>IP</p>"}]}, {"id": 2044031882, "type": "10", "question": "<p>有关网络域名系统的描述中，不正确的是（ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;）。</p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>网络域名系统的缩写为DNS</p>", "B": "<p>每个域名可以由几个域组成，域与域之间用“.”分开</p>", "C": "<p>域名中的最左端的域称为顶级域</p>", "D": "<p>cn是常用的顶级域名代码</p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "应用层", "from": "应用层", "dir": "第6章/6.1 域名系统DNS", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>网络域名系统的缩写为DNS</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>每个域名可以由几个域组成，域与域之间用“.”分开</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>域名中的最左端的域称为顶级域</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>cn是常用的顶级域名代码</p>"}]}, {"id": 1602357487, "type": "10", "question": "<p>系统对WWW 网页存储的默认格式是( &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;)。</p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>PPT&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>", "B": "<p>HTML</p>", "C": "<p>TXT</p>", "D": "<p>DOC<br/></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "应用层", "from": "应用层", "dir": "第6章/6.4.4 万维网的文档", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>PPT&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>HTML</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>TXT</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>DOC<br/></p>"}]}], "work7": [{"id": 380533160, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下列攻击属于被动攻击的是</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">拒绝服务</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">恶意程序</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">篡改</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">截获</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.1 网络安全问题概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">拒绝服务</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">恶意程序</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">篡改</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">截获</span></p>"}]}, {"id": 1956322957, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">对付被动攻击可采用各种（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）技术。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">加密</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">认证</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">隧道</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">鉴别</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.1 网络安全问题概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">加密</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">认证</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">隧道</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">鉴别</span></p>"}]}, {"id": 1430829038, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下列目标中，（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）不是一个安全的计算机网络应达到的目标。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保密性</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端点鉴别</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">信息的完整性</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">差错控制</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.1 网络安全问题概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保密性</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">端点鉴别</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">信息的完整性</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">差错控制</span></p>"}]}, {"id": 724978883, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">密码编码学是在未知密钥的情况下从密文推演出明文或密钥的技术。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.1 网络安全问题概述", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 165930276, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">实际应用的密码体制均是计算上安全的密码体制。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.1 网络安全问题概述", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1875950105, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据加密标准</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> DES </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">属于非对称密钥密码体制，是一种分组密码。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.2.1 对称密钥密码体制", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1304318842, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DES</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">实际的密钥长度为</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> 56 </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">位，另外</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> 8 </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">位用于奇偶校验。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.2.1 对称密钥密码体制", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 5800112, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">三重</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> DES</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">使用了三个</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">56</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">位的密码。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.2.1 对称密钥密码体制", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1156841206, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">公钥密码体制使用相同的加密密钥与解密密钥。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.2.2 公钥密码体制", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1501283681, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在公钥密码体制中，如果某一信息用私有密钥加密，那么，它必须用公开密钥解密。（</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.2.2 公钥密码体制", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1059625538, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在公钥密码体制中，如果某一信息用公开密钥加密，则必须用公开密钥解密。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.2.2 公钥密码体制", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 487994023, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数字签名采用公钥算法更容易实现。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.3 数字签名", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 933116382, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数字签名必须保证报文的完整性，以防止伪造。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.3 数字签名", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 340516403, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">基于公钥的数字签名的实现中，发送方需要使用对方的公钥对信息进行数字签名。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.3 数字签名", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1782150932, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数字签名是一种相对简单的对报文进行鉴别的方法。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.4.1 报文鉴别", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1223035977, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在密码学中使用的散列函数一般具有单向性特点。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.4.1 报文鉴别", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1835930336, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下列算法中，（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）是密码散列函数算法。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MD5&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RSA&nbsp;&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DES&nbsp;&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IDEA</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.4.1 报文鉴别", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MD5&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">RSA&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DES&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IDEA</span></p>"}]}, {"id": 133568795, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在实体鉴别中，公钥的分配以及认证公钥的真实性也是一个非常重要的问题。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.4.2 实体鉴别", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1705229948, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">不重数</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">(nonce)</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">就是一个不重复使用的大随机数，即“一次一数”。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.4.2 实体鉴别", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 410972082, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">密钥管理包括：密钥的产生、分配、注入、验证和使用。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.5 密钥分配", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2116781207, "type": "20", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">密钥的产生是密钥管理中最大的问题</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.5 密钥分配", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 851898925, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">目前最出名的密钥分配协议是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> Kerberos V5</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.5 密钥分配", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 280201998, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Kerberos </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DES</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">进行加密。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.5 密钥分配", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1464793412, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IPSec</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">AH</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议提供源点鉴别、数据完整性和保密。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.1 网络层安全协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1775685631, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">安全关联</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SA</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">是从源点到终点的双向连接。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.1 网络层安全协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1334076624, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">运输层广泛使用两个安全协议：</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SSL</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">与</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TLS</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.2 运输层安全协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 745618741, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SSL </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">作用在端系统应用层的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> HTTP </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">和运输层之间，在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">UDP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">之上建立起一个安全通道。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.2 运输层安全协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1611426635, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">应用层使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> SSL </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">最多的就是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> HTTP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.2 运输层安全协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1190724524, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SSL </span><span style=\"font-size:14px;font-family: 宋体\">服务器鉴别是</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">SSL</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">提供的安全服务之一。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.2 运输层安全协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1530992327, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">PGP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中，发送方使用私钥加密的对象是要发送的邮件。<br/></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.3 应用层的安全协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 959360824, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在使用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">PGP</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">过程中，发送方需要使用三个不同的密钥。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.6.3 应用层的安全协议", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 2110332286, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">防火墙的功能就是实现阻止。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.7 系统安全：防火墙与入侵检测", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1404482131, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">防火墙技术中的分组过滤路由器可用于应用层数据的过滤和高层用户鉴别。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.7 系统安全：防火墙与入侵检测", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1950267594, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">大多数部署的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> IDS </span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">主要是基于特征的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IDS</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第7章/7.7 系统安全：防火墙与入侵检测", "score": "2.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "2.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1233758646, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以下不是身份认证扩展报头（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">AH</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）功能的是</span></p>", "level": "20", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据源认证</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据报的无连接完整性。</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">抗重播保护</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据机密性。</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "中", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "网络安全", "from": "网络安全", "dir": "第7章/7.6.1 网络层安全协议", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据源认证</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据报的无连接完整性。</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">抗重播保护</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据机密性。</span></p>"}]}, {"id": 1013948864, "type": "10", "question": "<p>攻击者截获并记录了从A到B的数据，然后又从早些时候所截获的数据中提取出信息重新发往B称为（ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; ）。</p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>中间人攻击</p>", "B": "<p>口令猜测器和字典攻击</p>", "C": "<p>强力攻击</p>", "D": "<p>重放攻击</p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "网络安全", "from": "网络安全", "dir": "第7章/7.1 网络安全问题概述", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>中间人攻击</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>口令猜测器和字典攻击</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>强力攻击</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>重放攻击</p>"}]}, {"id": 308102693, "type": "10", "question": "<p>DES是一种block（块）密文的加密算法，是把数据加密成（ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;）块</p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>32</p>", "B": "<p>48</p>", "C": "<p>56</p>", "D": "<p>64</p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "网络安全", "from": "网络安全", "dir": "第7章/7.2.1 对称密钥密码体制", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>32</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>48</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>56</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>64</p>"}]}, {"id": 1879711494, "type": "10", "question": "<p>加密和签名的典型区别是（ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; ）。</p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>加密是用对方的公钥，签名是用自己的私钥</p>", "B": "<p>加密是用自己的公钥，签名是用自己的私钥</p>", "C": "<p>加密是用对方的公钥，签名是用对方的私钥</p>", "D": "<p>加密是用自己的公钥，签名是用对方的私钥</p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "网络安全", "from": "网络安全", "dir": "第7章/7.3 数字签名", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>加密是用对方的公钥，签名是用自己的私钥</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>加密是用自己的公钥，签名是用自己的私钥</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>加密是用对方的公钥，签名是用对方的私钥</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>加密是用自己的公钥，签名是用对方的私钥</p>"}]}, {"id": 1459074171, "type": "10", "question": "<p>关于加密技术，下列错误的是（ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; ）。</p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>对称密码体制中加密算法和解密算法是保密的</p>", "B": "<p>密码分析的目的就是千方百计地寻找密钥或明文</p>", "C": "<p>对称密码体制的加密密钥和解密密钥是相同的</p>", "D": "<p>所有的密钥都有生存周期</p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "网络安全", "from": "网络安全", "dir": "第7章/7.2.1 对称密钥密码体制", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>对称密码体制中加密算法和解密算法是保密的</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>密码分析的目的就是千方百计地寻找密钥或明文</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>对称密码体制的加密密钥和解密密钥是相同的</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>所有的密钥都有生存周期</p>"}]}, {"id": 883248476, "type": "10", "question": "<p>CA认证中心的主要作用是（ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; ）。</p>", "level": "10", "options": {"A": "<p>加密数据</p>", "B": "<p>发放数字证书</p>", "C": "<p>安全管理</p>", "D": "<p>解密数据</p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "网络安全", "from": "网络安全", "dir": "第7章/7.5 密钥分配", "score": "4.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "4.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p>加密数据</p>"}, {"key": "B", "value": "<p>发放数字证书</p>"}, {"key": "C", "value": "<p>安全管理</p>"}, {"key": "D", "value": "<p>解密数据</p>"}]}], "work8": [{"id": 1257001263, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">基站控制器的英文缩写是</span><span style=\"font-size: 14px;\"><font face=\"Calibri, sans-serif\">（ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; ）。</font></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;MSC</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HLR&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BSC</span></p>", "D": "<p style=\"line-height:140%\">BTS</p><p><br/></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.1 无线局域网WLAN", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;MSC</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">HLR&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BSC</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p style=\"line-height:140%\">BTS</p><p><br/></p>"}]}, {"id": 685372928, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">一个基本服务集</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">BSS</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中可以有（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）个接入点</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">AP。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">或</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">任意多</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.1 无线局域网WLAN", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">0</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">或</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">1</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">2&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">任意多</span></p>"}]}, {"id": 243699557, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">无线局域网相对于有线网络的主要优点是<span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">（</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif;\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">）</span></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">可移动性</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输速度快</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">安全性高</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">抗干扰性强</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.1 无线局域网WLAN", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">可移动性</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传输速度快</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">安全性高</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">抗干扰性强</span></p>"}]}, {"id": 1294073019, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IEEE802.11</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">规定</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MAC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">层采用（</span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-family:Calibri, sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）协议来实现网络系统的集中控制。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;CSMA/CD</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;CSMA/CA&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CDMA</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TDMA&nbsp;</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.1 无线局域网WLAN", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;CSMA/CD</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;CSMA/CA&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CDMA</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">TDMA&nbsp;</span></p>"}]}, {"id": 588158364, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">蓝牙耳机是（</span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-family:Calibri, sans-serif\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span></span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）的一个典型应用。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WPAN&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WLAN</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WWAN&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MANET</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.2 无线个人区域网WPAN", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WPAN&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WLAN</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WWAN&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MANET</span></p>"}]}, {"id": 33303281, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">无线传感网的基本要素不包括</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">（</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif;\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">）。</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\"></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传感器</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">感知对象</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">无线</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">AP</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">天线</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.2 无线个人区域网WPAN", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">传感器</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">感知对象</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">无线</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">AP</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">天线</span></p>"}]}, {"id": 1739178962, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">以下关于移动自组网络</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MANET</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的描述中，不正确的是<span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">（</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif;\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">）。</span></span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">不需要固定通信网络基础设施</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">由一组无线移动节点组成</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络节点能够动态地进出网络</span></p>", "D": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">网络节点通常为无线</span>AP</p><p><br/></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.2 无线个人区域网WPAN", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">不需要固定通信网络基础设施</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">由一组无线移动节点组成</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络节点能够动态地进出网络</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p style=\"line-height:140%\"><span style=\"font-family:宋体\">网络节点通常为无线</span>AP</p><p><br/></p>"}]}, {"id": 440676712, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">802.11</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">协议定义了无线网络的（ &nbsp; &nbsp; &nbsp; ）。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层和数据链路层</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层和</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MAC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">层</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层和运输层</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层和数据链路层</span></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.2 无线个人区域网WPAN", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层和数据链路层</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层和</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MAC</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">层</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">物理层和运输层</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络层和数据链路层</span></p>"}]}, {"id": 314170596, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">我国目前有三大运营商获得了</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">3G</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">牌照，其中，</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">CDMA2000</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">是由（ &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）在运营。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国联通</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国移动</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国电信</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国铁通</span></p>"}, "answer": ["C"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.3 蜂窝移动通信网", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["C"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国联通</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国移动</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国电信</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">中国铁通</span></p>"}]}, {"id": 1936160217, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下面哪个说法是正确的<span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">（</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif;\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">）。</span></span><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif;\">GSM</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">手机比</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif;\">CDMA</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">手机</span>&nbsp;<span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">最低发射功率小。</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">光纤通信使用的光波工作波段是毫米波。</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在通信系统中，电缆比光缆的传输质量好。</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WCDMA</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">是在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">GSM</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络基础上发展演进的。</span></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第8章/8.3 蜂窝移动通信网", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif;\">GSM</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">手机比</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: Calibri, sans-serif;\">CDMA</span><span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">手机</span>&nbsp;<span style=\"font-size: 14px; font-family: 宋体;\">最低发射功率小。</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">光纤通信使用的光波工作波段是毫米波。</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">在通信系统中，电缆比光缆的传输质量好。</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">WCDMA</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">是在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">GSM</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络基础上发展演进的。</span></p>"}]}], "work9": [{"id": 368015472, "type": "10", "question": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IPv6</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">数据单元由固定首部（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Base Header</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）和有效载荷（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Playload</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）组成，固定首部的长度为（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp; &nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）字节。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">12</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;8&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">20&nbsp;&nbsp;</span></p>", "D": "<p>40</p><p></p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "下一代因特网", "from": "下一代因特网", "dir": "第9章/9.1.1  IPV4的介绍与地址短缺", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">12</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;8&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">20&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>40</p><p></p>"}]}, {"id": 1809584469, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">IPv6</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">没有给（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\"> &nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）单独分配地址空间，而是与单播地址共用同一地址范围。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">多播地址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">任播地址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">广播地址</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">不确定</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.1.1  IPV4的介绍与地址短缺", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">多播地址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">任播地址</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">广播地址</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">不确定</span></p>"}]}, {"id": 779570923, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MPLS</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络中负责对进入分组进行转发等价类划分的是</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">边缘交换路由器</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">标记交换路由器</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ATM</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">交换机</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp; &nbsp;</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-family:宋体\">无限多路路由器</span></p><p><br/></p>"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.2  MPLS交换及应用", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">边缘交换路由器</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">标记交换路由器</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">ATM</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">交换机</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp; &nbsp;</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-family:宋体\">无限多路路由器</span></p><p><br/></p>"}]}, {"id": 203745228, "type": "10", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MPLS</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的标记分配和分发主要有以下哪些方式</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保守自主方式</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>", "B": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下游按需方式</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>", "C": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">自由保存方式</span></p>", "D": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保守保存方式</span></p>"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.2  MPLS交换及应用", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保守自主方式</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;&nbsp;</span></p>"}, {"key": "B", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">下游按需方式</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">&nbsp;</span></p>"}, {"key": "C", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">自由保存方式</span></p>"}, {"key": "D", "value": "<p><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">保守保存方式</span></p>"}]}, {"id": 1090475266, "type": "20", "question": "<p><br/></p><p>MPLS<span style=\"font-family:宋体\">使用标记交换（</span>Label&nbsp;Switching<span style=\"font-family:宋体\">），网络路由器只需要判别标记后即可进行转送处理。</span></p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.2  MPLS交换及应用", "score": "5.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "5.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 648866407, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">应用</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">MPLS</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">的数据包，不仅要在</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">OSI</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">第二层（数据链结层）执行硬件式交换，还需完成第三层（网络层）软件式路由。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.2  MPLS交换及应用", "score": "5.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "5.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 77169496, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">P2P</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络通过直接交换来共享资源和服务、采用非集中式，各结点地位平等，兼作服务器和客户机。</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.3 P2P技术及应用", "score": "5.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "5.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 993325214, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分布式非结构化拓扑结构的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">P2P</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络：以</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Gnutella</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">等为代表，有中心服务器，只保留索引信息，都是对等点，扩展性差；</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.3 P2P技术及应用", "score": "5.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "5.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 434211315, "type": "20", "question": "<p><br/><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">分布式结构化拓扑结构的</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">P2P</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">网络：以</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">Pastry</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">等为代表，基于分布式散列表（</span><span style=\"font-size:14px;font-family:&#39;Calibri&#39;,sans-serif\">DHT</span><span style=\"font-size:14px;font-family:宋体\">）的分布式发现和路由算法；</span></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "", "from": "", "dir": "第9章/9.3 P2P技术及应用", "score": "5.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "5.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 237643938, "type": "20", "question": "<p>IPv6数据报中的&quot;下一个首部&quot;字段相当于 IPv4 的协议字段或可选字段。&nbsp;</p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "下一代因特网", "from": "下一代因特网", "dir": "第9章/9.1.2 IPV6介绍与基本特点", "score": "5.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "5.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1813496199, "type": "20", "question": "IPv6中的，当路由器发现”跳数限制“字段的值为零时，就要将此数据报丢弃。", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["A"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "下一代因特网", "from": "下一代因特网", "dir": "第9章/9.1.2 IPV6介绍与基本特点", "score": "5.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "5.00", "memo": "", "student_answer": ["A"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 1120233208, "type": "20", "question": "IPv6 把原来 IPv4 首部中选项的功能都放在基本首部中。", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "下一代因特网", "from": "下一代因特网", "dir": "第9章/9.1.3 从IPV4过渡到IPV6的技术应用", "score": "5.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "5.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 548552669, "type": "20", "question": "IPv6数据报途中经过的路由器都不处理扩展首部。", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "下一代因特网", "from": "下一代因特网", "dir": "第9章/9.1.3 从IPV4过渡到IPV6的技术应用", "score": "5.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "5.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}, {"id": 111137854, "type": "10", "question": "<p>在 RFC 2460 中定义了六种IPv6的扩展首部，下列不是其定义的是（&nbsp; &nbsp; &nbsp; ）。</p><p><br/></p>", "level": "10", "options": {"A": "<p style=\"white-space: normal;\">&nbsp;逐跳选项&nbsp;</p>", "B": "<p style=\"white-space: normal;\">路由选择&nbsp;</p>", "C": "<p style=\"white-space: normal;\">封装安全有效载荷&nbsp;</p><p><br/></p>", "D": "<p>源站选项</p>"}, "answer": ["D"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "单选题", "section": "", "chapter": "下一代因特网", "from": "下一代因特网", "dir": "第9章/9.1.3 从IPV4过渡到IPV6的技术应用", "score": "10.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "10.00", "memo": "", "student_answer": ["D"], "options_app": [{"key": "A", "value": "<p style=\"white-space: normal;\">&nbsp;逐跳选项&nbsp;</p>"}, {"key": "B", "value": "<p style=\"white-space: normal;\">路由选择&nbsp;</p>"}, {"key": "C", "value": "<p style=\"white-space: normal;\">封装安全有效载荷&nbsp;</p><p><br/></p>"}, {"key": "D", "value": "<p>源站选项</p>"}]}, {"id": 1161429620, "type": "20", "question": "<p>IPv6的六种扩展首部在RFC 1918文档中定义。</p>", "level": "10", "options": {"A": "正确", "B": "错误"}, "answer": ["B"], "tips": "", "parent": 1163945558, "is_subjective": 0, "level_text": "易", "type_text": "判断题", "section": "", "chapter": "下一代因特网", "from": "下一代因特网", "dir": "第9章/9.1.3 从IPV4过渡到IPV6的技术应用", "score": "5.00", "corrector_id": -1, "grade_score": "5.00", "memo": "", "student_answer": ["B"], "options_app": [{"key": "A", "value": "正确"}, {"key": "B", "value": "错误"}]}]}